<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<Loading>
    <BaseImage>
        <Image>Andy</Image>
        <Image>TheGirl</Image>
        <Image>BLue</Image>
        <Image>ShopGirl</Image>
        <Image>Boy</Image>
        <Image>King</Image>
        <Image>Pig</Image>
        <Image>过场1</Image>
        <Image>过场2</Image>
        <Image>武器</Image>
    </BaseImage>
    <StageImage>
        <Image>过场1</Image>
        <Image>过场2</Image>
        <Image>武器</Image>
        <Image>7代主角1</Image>
        <Image>7代主角2</Image>
        <Image>
            <Name>黑铁众</Name>
            <Unlock>26</Unlock>
        </Image>
        <Image>
            <Name>诺亚方舟1</Name>
            <Unlock>42</Unlock>
        </Image>
    </StageImage>
    <LoadingText>
        <Group>
            <Region>默认</Region>
            <Unlock>0</Unlock>
            <!-- 弃用的原版文本
            <Text>在核爆产生的EMP（电磁脉冲）的作用下，大多数的汽车发动机都受到了不可修复的损坏，只有少数设有防EMP设备的汽车幸免于难</Text>
            <Text>由于地壳变动的影响，导致很多油井的原油枯竭，在这个时代，汽油是贵重物品</Text>
            <Text>由于辐射尘的影响，植被和饮水都受到了污染，很多人在灾难之后因为食用了受污染的食物而死去</Text>
            <Text>“B.P.K战队”的战斗赛车拥有不输给武装直升机的强大火力，但由于汽油太珍贵，很少有出击的机会</Text>
            <Text>传说中“诺亚方舟”里保存了代表人类文明的所有科技，足以让荒芜的大地重获生机</Text>
            <Text>A兵团的早餐、中餐、晚餐——罐头，罐头，罐头</Text>
            <Text>吃了受污染的食物的人脑子会变得很奇怪，行为会变得具有攻击性</Text>
            <Text>死亡斗技场的选手大多都是为了得到食物和饮水的亡命之徒，也有杀人成瘾的</Text>
            <Text>“莱昂里亚自由革命军”的士兵都是从各地抢来的儿童，从小接受杀人训练，每一个都是残暴的杀人机器</Text>
            <Text>PIG喜欢听笑话，越冷越好</Text>
            <Text>对付僵尸还是枪械比较占优势</Text>
            -->
            <!-- 保留或者修改后的原版文本-->
            <Text>Zombie病毒是一种致病率高，但依然有解药可以医治，未注射解药的人体在24小时内就会衰竭。</Text>
            <Text>感染Zombie病毒人会在死后转化为丧尸，攻击还未变成丧尸的人类。</Text>
            <Text>被丧尸伤到的人会被感染Zombie病毒，不过得益于信息素改造，大部分末世人对病毒有一定免疫力。</Text>
            <Text>要小心悄悄绕到你背后的僵尸，避免腹背受敌。</Text>
            <Text>在各国政府崩溃之后，纸币已严重贬值，金属货币成为了主要的交易货币。</Text>
            <Text>A兵团的基地是由“灭绝日”之前的重犯监狱改造而成，拥有易守难攻的坚固墙壁和大量武器，甚至有一架武装直升机。</Text>
            <Text>SHOP GIRL的商店是将监狱镇压暴乱犯人的武器库改造而来的。</Text>
            <Text>基地的地下溶洞里有未受污染的地下水脉，可以保证A兵团成员的饮水来源。</Text>
            <Text>A兵团已经成功抵御了很多次前来抢夺水源的各种组织的进攻，被彻底击溃的组织也不算少数。</Text>
            <Text>“B.P.K战队”是死亡斗技场里的常胜军，未尝一败。</Text>
            <Text>在死亡斗技场中，谨记“先手必胜”，出招快速的一定可以先发制人。</Text>
            <Text>军人变成的丧尸往往比市民丧尸要强悍很多。</Text>
            <Text>堕落城的市民都是从“灭绝日”幸存下来的人类，由于没有了政府的约束，城中的暴力事件层出不穷。</Text>
            <Text>堕落城周边的电网，有效抵御了丧尸的攻击，而高墙和钢板很多时候是用来防御比丧尸更为危险的盗贼集团的。</Text>
            <Text>“弱肉强食”是堕落城里的基本规则，能在这里生存下来的只有强者。</Text>
            <Text>不管是怎样的盗贼组织，都受到“黑铁会”的制约和管辖，“黑铁会”是盗贼组织中的最高统帅机构。</Text>
            <Text>“黑铁会”的成员在“灭绝日”之前大多从事杀手、保镖等职业，功夫一流，他们不喜欢使用枪械，擅长用冷兵器无声无息杀死对手。</Text>
            <Text>露天演唱会场周边是“摇滚女皇”的势力范围，会场里传出的音乐仿佛在警告其他盗贼“不要轻举妄动”。</Text>
            <Text>“摇滚女皇”的成员都是女性，但她们的战斗力完全不输给其他盗贼组织。</Text>
            <Text>没有人知道裸露在地面的钻头到底来自哪里，但它们源源不绝地放出丧尸。</Text>
            <Text>“莱昂里亚自由革命军”是由幸存的军人所组成的极恶势力，他们有着严格的编制管理，为了抢夺生存资源，杀人放火无所不作。</Text>
            <Text>据说在“灭绝日”之前，某国研制的步兵用“动力装甲”正准备投入正式服役。</Text>
            <Text>由于核辐射的影响，野外充满了变异的生物，危机四伏。</Text>
            <Text>要小心集装箱，每一个集装箱里往往都塞了大量的丧尸。</Text>
            <Text>在荒漠有许多难民组成的聚落，很多人喝着受污染的水，吃着腐烂的食物，苟延残喘。</Text>
            <Text>“重装兵”是“莱昂里亚自由革命军”中最具威胁性的兵种，他们的防爆装甲可以抵御大部分的攻击，大量的枪械使他们的压制火力尤为凶猛。</Text>
            <Text>如果在野外受了轻伤，往往会因为得不到必要的治疗而受感染致死。</Text>
            <Text>没有人进入了禁区还可以全身而退，一旦被终结者锁定了就会一直被追杀，直到你完全破坏它，或者……它杀死你。</Text>
            <Text>就算终结者被打到只剩一半身体，它也会不顾一切地执行杀死你的指令。</Text>
        </Group>
        <Group>
            <Region>默认</Region>
            <Unlock>0</Unlock>
            <!-- 新文本-->
            <Text>“尘都当然是尘都人的尘都，不然难道是你的吗？”&#10;——统合尘都临时政府第一届议会期间，某尘都民族党代表的发言</Text>
            <Text>第三次世界大战，又被称为统合战争，是统合政府击败反对者并基本确立全球统治的，21世纪以来最大规模的战争。</Text>
            <Text>对于尘都来说，加密货币体系的维持一定程度上依赖于终端设备和研究能力相对充裕的尘都联合大学。</Text>
            <Text>“什么是货币？”&#10;——加密货币主义者的质问</Text>
            <Text>ARMS系列的特征是高度信息统合化，同时具备良好的模块化机能与拓展性。</Text>
            <Text>A.R.M.S是统合政府在三战之后进行的一项开发计划，旨在使用高度信息统合化的自动机器人作战系统为可能爆发的战争做准备。</Text>
            <Text>从废城郊区到雪山，无政府主义像野草一般矮小而广泛。</Text>
            <Text>蓉都公社内部农业派和工业派的矛盾而产生的双核心军事组织，在末世生存艰难。</Text>
            <Text>在外部A兵团、军阀等势力的卧榻之侧，不断内讧的议会似乎标志着军警宪政派必然没落的结局，又或许这只是团结前的最后一点阵痛。</Text>
            <Text>联合大学的体制设计注重权衡学术性、妥协与自身加密货币交易中心定位三个要素。</Text>
            <Text>摇滚公园的强化石加工技术在尘都属于最强的一支，这让她们自己的武器和对外出口的武器都非常强大。</Text>
            <Text>民粹主义是末世前广泛存在的意识形态，主张破除精英对政府的统治，但是因为缺乏明确的政治纲领，往往只能作为民众怨气的发声筒。</Text>
            <Text>黑铁教中不同信徒对于宗教有着各自的理解，并且这个理解受到政治、历史的强烈影响，也会反过来影响现实黑铁教政治的表现。</Text>
            <Text>黑铁会的政治设计并非一蹴而就，而是在历史演化中不断革新与妥协而产生的。</Text>
            <Text>黑铁会体制中，翅虎堂、火凤堂、黑龙堂的堂主分别担任情报部长、巡卫部长、建设部长。</Text>
            <Text>黑铁会掌握了堕落城的大部分医疗资源，这是他们敢于进行冷兵器作战的底气之一，他们也不介意通过出口医疗资源来创收。</Text>
            <Text>黑铁会实行附庸军事组织、政教合一的统治，并进行医疗用品出口。</Text>
            <Text>随着秩序彻底崩溃，尘都外的黑铁教势力溃散，黑铁不得不在进行组织改造的同时控制尘都的部分地区来站稳脚跟。</Text>
            <Text>不同于军警宪政派的议会共和体制，军阀采取了委员会共和体制。</Text>
            <Text>仅在总参谋部中，因改造而遭受痛苦的火力支援专家Surveyor，与坚定支持回收技术的火力侦察专家Gazer之间，就因为技术问题而关系恶劣。</Text>
            <Text>将军在委员会中担任临时最高委员，而其他六名委员则分别由后勤部、总参谋部、政治部、宪兵部、生产兵团和军宣部推举。</Text>
            <Text>军阀的激进外交政策表现在对军警宪政派和蓉都公社的赶尽杀绝中。作为意识形态上的死敌，军阀对这两者采取了绝对的歼灭态度。</Text>
            <Text>对于莱昂利亚自由革命军/军阀来说，剿灭天网既是维护自己的地盘，也可以获取部分重要零件并回收科技，还可以通过这种维护秩序的行为获取合法性来源。</Text>
            <Text>A兵团的丰富地下水资源让高效率农业生产成为了可能。</Text>
            <Text>佣兵等级制度是一种以个人直接的武力等级决定政治等级的政治制度。</Text>
            <Text>瞄准偏移的卫星降下的光柱令统合在C国西南的部队士气崩溃了，于是Andylaw得以整合溃军，并且一定程度上裹挟了统合的名义前往尘都——那里的秩序彻底崩溃，但这正是机遇。</Text>
            <Text>电子战依赖的网络是以描——映射逻辑为基础的，将人的意识与计算机处理进行连接，从而使得相关的内容人能够理解的方式在电子空间展示的体系。</Text>
            <Text>电子战依赖的网络与天网相连。考虑到天网计划在统合的普及度与地位，它的产物，例如电子战的接口，在尘都地区有少量架设，并且前诺亚方舟计划组也控制了一部分。</Text>
            <Text>任何庞大的体系都不会滴水不漏···</Text>
            <Text>Andylaw带领他的部队占据了监狱，组建了强大的佣兵部队。尽管名义上服从统合政府和其后继的“军警宪政派”，但实际上已经尾大不掉···</Text>
            <Text>将军在夹缝中夺取权力，驱逐了C国西南政府，整合了被天网击溃的一部分军队。</Text>
            <Text>诺亚方舟计划随着统合的倒台失败了，残余势力重组为诺亚，为了理想选择杀的血流成河。</Text>
            <Text>统合政府倒台了，它的敌人也是。</Text>
            <Text>对尘都人来说，审判日就是降在城市北方的光柱，还有震耳欲聋的轰鸣声。</Text>
            <Text>纳米机器人与天网计划一前一后而又互为表里，作为统合政府彻底改造人类社会、维持统治的工具。</Text>
            <Text>C国西部高原的一声枪响后，年轻的“红队”和很多人一样，加入了游击队。</Text>
            <Text>死亡竞赛不过是战前政府的统治工具。</Text>
            <Text>只需要一点火星，组织不免崩塌。</Text>
            <Text>丧尸从不是末世的最大威胁。</Text>
            <Text>枪械是最安全的武器，对使用者来说是这样。</Text>
            <Text>如果不多磨练非主动的技能，战斗中就会吃尽苦头</Text>
            <Text>对于朋友来说，shopgirl一向和蔼可亲；对于敌人来说，shopgirl的手段可谓敲骨吸髓。</Text>
            <Text>监狱改造而来的A兵团基地似乎已过于陈旧，亟需新建基地。</Text>
            <Text>卫星武器造成了尘都北方的荒漠化。</Text>
            <Text>blue打枪的准头很烂，又不喜欢拿刀剑，于是不得不用拳头。</Text>
            <Text>pig喜欢听冷笑话，不要高估他的笑点。</Text>
            <Text>king喜欢吃番茄炒鸡蛋，但是找不到愿意给她做菜的厨子。</Text>
            <Text>boy实际年龄已经过了“boy”一词所能指代的极限。</Text>
            <Text>the girl在三战后便不再喜欢战斗，但若是为了···</Text>
            <Text>andylaw，东区最强战士，但超级战士在末世能带来的未必是最好的。</Text>
            <Text>将军从不信任运气，他会准备很多替代方案。</Text>
            <Text>丽丽丝是天才药剂师，普通hp药剂的简化制备方案是她研究出来的。</Text>
            <Text>据说格格巫是末世前尘都的优秀医生，不过他不愿意对此谈论太多。</Text>
            <Text>shopgirl似乎在末世前便认识丽丽丝，但当人们问起时，shopgirl只是笑笑。</Text>
            <Text>废城郊区盘踞了不少人类势力，其中总有些不长眼的盗贼。</Text>
            <Text>第三集结点有放出丧尸的钻头出没，原因不明。</Text>
            <Text>地铁站内部因缺乏光源而黑暗，但似乎尽头有着通向更深处的入口。</Text>
            <Text>第一防线失守后，尘都的WP部队便失去了对尘都东区的控制。</Text>
            <Text>A兵团围住了废城郊区的一小部分，将这里作为新手的训练场地。</Text>
            <Text>堕落城势力混杂，你应当更多注意当地的政治形势。</Text>
            <Text>据说盗贼兄弟会遭到过某神秘男子的血洗，堕落城酒吧因此易主。</Text>
            <Text>尘都联合大学内部暗流涌动，或许早晚会出事。</Text>
            <Text>摇滚公园正在积攒力量，或许她们有着危险的野心。</Text>
            <Text>摇滚公园缺少精英战士，但是优秀的枪械弥补了这一点。</Text>
            <Text>“小心摇滚学姐！”&#10;——头被打烂的战士的遗言</Text>
            <Text>摇滚三姐妹在战场中能够为彼此提供掩护。</Text>
            <Text>据说，一个酷似李小龙的人会在一座堕落城大型设施里游荡。</Text>
            <Text>当心黑白兄弟！</Text>
            <Text>军阀在尝试渗透堕落城，武力的手段不行，那就用外交。</Text>
            <Text>盗贼们枪法不怎么样，但是最好不要离他们太近。</Text>
        </Group>
    </LoadingText>
</Loading>
