<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <Item>
        <Name>资料</Name>
        <Index>0</Index>
        <EncryptReplace>
            <A兵团>██</A兵团>
            <诺亚>██</诺亚>
            <雪山>██</雪山>
            <大组织>███</大组织>
            <诺亚组织>████</诺亚组织>
            <诺亚方舟计划组>███████</诺亚方舟计划组>
            <渗透>██</渗透>
            <间谍>██</间谍>
            <研究所>██</研究所>
            <通缉令>███</通缉令>
            <是谁>██</是谁>
        </EncryptReplace>
        <EncryptCut>
            <讨论>--</讨论>
            <互相攻伐>----</互相攻伐>
            <人际关系>----</人际关系>
        </EncryptCut>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>*该系列文档主要从废城收集，运用了简单的符号加密，但存在部分干扰因素。随获取数量增多，能通过破译得到更多信息。所有内容均翻译为标准汉语。*</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>目标已被A兵团后勤负责人带走，看来我们晚了一步。不要妄想搞出什么动作，他们可不是好惹的。尽管如此，我们依然可以尝试在废城散布一些资料，最好能有人看到。
目标凭借自己的能力一定能破译出这些，而大部分非特殊能力者大概不会在意这些内容。我给资料增加了一些特殊加密，会误导一般人意味这些资料不重要。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>A兵团开始尝试向废城进行扩张，这不是好兆头。另外，盗贼群体正在逐渐渗透废城，而蓉都公社等势力也在尝试从郊区向内城进发。后续走向仍需观察。
废城与堕落城在相近的时间段中先后陷入处于紧张状态，是否有幕后推手仍需观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>已确认废城内向外释放丧尸的钻头的科技来自末日前巨企，最大嫌疑者为3xf。但3xf的企图先前被andylaw挫败，后趋于崩溃，考虑到动机因素，和andylaw一定程度合作的政府或者其他巨型企业均可能回收相关科技。
据解剖验证，钻头放出的丧尸与长期暴露在野外的丧尸相比，身体状况较好，较少出现体内积水现象，怀疑有人为饲养丧尸的情况，通过钻头释放饲养的丧尸，动机不明。
据悉，A兵团已派遣人前往废城贫民窟调查情况，怀疑其目标是摸清狂暴丧尸的情况。继续观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>废城钻头确系3xf遗产。三战之后3xf的势力被WP兼并，而WP则作为统合的合作对象控制尘都地区。看来废城丧尸泛滥与WP错误利用3xf技术有关。
尽管C＆T继承了部分3xf技术，但他们已经被andylaw在审判日前彻底击溃，仅有少量人员混入WP中，因此不用怀疑C＆T仍在活动。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>20</Value>
            <Text>前治安官在CSSF崩溃后投靠统合西南临时政府，堕落城的人一般撑他们为军警宪政派，与军阀相区分。
军警宪政派政治混乱，凭借着废城外围的地盘和周边村庄的暂时服从，难以和A兵团这样的武力组织硬碰硬。不过看样子，他们内部已经决定与A兵团交好，希望能够获取支援打败军阀。
前治安官会被派去A兵团负责外交工作，两边的关系升温在所难免。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>25</Value>
            <Text>已探查到立交桥残骸上的余烬小队哨所。哨所防卫并不严密，但暂时难以确认余烬小队真实实力，大部分废城活跃的组织也不会冒险得罪A兵团。
据悉，CSSF崩溃后，一部分人最后逃往A兵团，参与组建了余烬小队。余烬队长曾在CSSF中工作，后参与第一防线保卫战，遭遇失败后退走，现已加盟A兵团。
这叛徒···</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>30</Value>
            <Text>已整理CSSF资料。尘都地区由WP控制，然而统合政府因审判日前与WP关系逐渐恶化，为了在尘都地区彰显存在，派遣了CSSF，即Chendu Special Security Force。
当时CSSF由现已投靠军警宪政派的前治安官负责，“前治安官”的名号也是来自于CSSF的维护治安的名义。
CSSF的力量远比尘都本地的各种武装组织弱小，在审判日发生前被WP缴械，押往地铁站的过程中遭遇审判日。后来他们被释放，但失去武器和部分人员后，组织最终崩溃。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>35</Value>
            <Text>蓉都公社正在尝试与A兵团接触。不出意外，公社的那位老兵会作为代表前往A兵团。
在尘都南部的森林遭到重创后，游击队与工厂和农业集团合作，组建公社。资料显示蓉都公社力量弱小，但拥有一定的生产能力。特别是他们拥有现成的工业设施，这会遭到其他势力的觊觎。
向A兵团寻求安全保障是必然的，但这一保护是否奏效仍需观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>40</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>根据近期资料推算，“诺亚方舟计划组”已重组为一个新组织，具体情况有待调查。
该组织可能对废城进行了渗透，可能对于钻头技术进行了回收。但仍不能确认废城是否有该组织发送的钻头。但可确认地铁站近期的骚动与该组织有关，有资料显示地铁站出现大体型的、身穿特殊服装的丧尸，其来源极可能就是“诺亚方舟计划组”转型的组织。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>45</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>目标在A兵团内部似乎取得了不错的发展。看起来之前的猜测没错，目标并非一般人。下一步可能需要对A兵团内的机械师小F与制药师丽丽丝进行调查，这些人一定存在共同点。
然而，废城内部各组织的扩张已经严重影响了我的活动，后续工作能否进行犹未可知。
另外，已确认“诺亚方舟计划组”转型为诺亚组织，其内部情况依然有待观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>50</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>根据探查得知，地铁站深处似乎有人活动。探查过程中发现有部分未知人员尝试绕过地铁站的丧尸群体，通过特殊管道转移至地铁站外部。如果这些人并非诺亚成员，则很可能是地铁站深处的人类组织成员。
如果预测为真，则地铁站至少有两个组织在尝试活动。随着A兵团对废城的进一步开发，这第三个组织必然会意识到前两个组织的存在。必须对此情况做好准备。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>60</Value>
            <EncryptLevel>6</EncryptLevel>
            <Text>已获取极重要情报：诺亚组织在尝试对其他组织进行渗透。目前已确认摇滚公园、黑铁会、堕落城联合大学有诺亚组织间谍。
难以确认诺亚的目的，但考虑到各大组织维持的平衡局面正在被打破，或许诺亚组织的目的是挑动其他组织进行互相攻伐，以此来获取利益。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>70</Value>
            <EncryptLevel>3</EncryptLevel>
            <Text>到此为止，情报小组存活人员仅剩我一人。但其他人的牺牲没有白费，我们搞清楚了一个事实，那就是雪山那边有一个组织的基地。
情报小组之前借助雪山地区统合秘密研究所的设备，进行资料收集和调查，获取了大量信息。而最近一次前往研究所之后，情报小组遭到了不明组织的伏击，除我这个废城活动的人员外全军覆没。
能够获知这个研究所存在的人不多，或许我们接近真相了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>80</Value>
            <EncryptLevel>6</EncryptLevel>
            <Text>尽管失去了全部信息来源，但是通过整理现有资料，我有了新的发现。
通缉令本身可能涉及到几个大组织之间的博弈，至少有A兵团、军阀、黑铁会和摇滚公园参与了这一博弈。但最终颁发的通缉令当中，有一部分人似乎与诺亚有关。
考虑到通缉令人选由各大组织讨论得到，且各大组织内部的通缉令人选不完全一致，事情可能比想象的更加复杂。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>90</Value>
            <EncryptLevel>9</EncryptLevel>
            <Text>我现在确认，A兵团一定有诺亚安插的间谍，但是不确认是哪一个人。也可能这个人不是A兵团内部人士，而是更接近和A兵团交好的人。或许我该再研究一下A兵团高层的人际关系。
无论如何，这个间谍一定干扰了通缉令的人员选择，通缉令的发布者和目标中至少有一边和诺亚有关。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>98</Value>
            <EncryptLevel>10</EncryptLevel>
            <Text>A兵团里的诺亚间谍应该很早就和高层们打好关系了，应该早于审判日。但很难确认是谁。
我只能推测到这里了，后续内容只能靠目标来调查了，如果目标···$PC_NAME真的能看到我写的这些···</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>99</Value>
            <Text>应该是最后的情报汇总了。但我没什么可说的。一定要说的话，CSSF是个彻头彻尾的错误，是统合对尘都地区扩张势力的投机行为。
我们这些CSSF的人被牺牲了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>地铁站通关证明</Name>
        <Index>1</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>废城的前身是尘都东区。尘都东区是C国西南重要的城市之一，其位于盆地平原，坐拥规模庞大的铁路网，能够向周围区域辐射影响力。尘都东区也是死亡竞赛的中心之一，见证了无数暴徒自相残杀。三战之前，控制尘都地区的巨型企业3xf与统合的前身摩擦不断。三战以统合政府获胜，3xf覆灭告终。但C＆T的反扑让统合意识到直接统治各个地区的困难，也因此统合倾向于扶持忠于自己的势力统治尘都，WP因此崛起。
WP的统治对于尘都大部分人来说是漫长的灾难。尽管陈旧的死亡竞赛因为跟不上时代而逐渐关停，但WP对于生物技术的追求，使得其与统合在秘密研究领域进行了深度合作，以周边平民作为实验品，使得研究取得了突破性进展。另外，尘都地区负担着向高原叛乱区输送部队和补给的任务，因此也被反叛势力盯上。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>随着游击队和黑铁教等势力与统合的矛盾日渐加深，作为统合盟友的WP控制下的尘都面临着更大的防务压力。再加上统合有意塑造的区域不平等格局，WP在政治经济等因素考量下，决定脱离和统合的同盟，而作为野心家在混乱时局中牟利。因此，审判日前WP和统合的关系逐渐转冷，最终发展到尘都封城的地步。
WP与统合的矛盾达到了顶点，统合决定用卫星激光武器精确摧毁WP的势力。WP一方则动用多年来回收的3xf和C＆T的技术，干扰了统合的激光武器。结果不尽如人意，统合的武器的确没有直接摧毁WP，但是其攻击目标偏移到了尘都北区，并且威力大大加强。这导致尘都北区化作一片荒漠，并摧毁了当地大量的武装。后世一般将这一灾难称为“审判日”。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>审判日的到来摧毁了尘都东区的治安，再加上当时尚不清楚来源的生化病毒泄露，使得各方势力最终都撤退到了尘都其他区域，这一过程中WP的统治也土崩瓦解。尽管CSSF的残部和一些当地治安部队进行了抵抗，在第一防线抗击了丧尸潮，但最后依然放弃了这片土地。
尽管如此，在末日初期的混乱后，依然有势力试图控制废城这一宝藏，因为尘都其他区域已经被划分完毕，而这里依然是冒险者的处女地。A兵团稳住脚跟后，逐渐渗透废城，俨然视自己为废城的主人。蓉都公社、军警宪政派等势力则在废城外围建立据点，意图分一杯羹。废城的局势并不明朗，但最后结果很快就会见分晓。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>摇滚公园通关证明</Name>
        <Index>2</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>因为与军阀有冲突，且效忠的黑铁会与前者有来往，摇滚女皇最终决定反叛。A兵团接下委托并战胜了摇滚女皇。
然而无论是他们还是其他势力都不打算处死摇滚女皇，毕竟后者永远是堕落城不落的炙热太阳。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“摇滚公园那些娘们儿难道不是想睡就睡的？”一个盗贼把手中的啤酒一饮而尽后，随手把酒瓶扔向了远处。“装什么清高？都这个时代了，还讲究什么清白身子？
能帮黑铁会那帮人泄泄火，让我泄泄火怎么了？！老子也不是没物资，五个牛肉罐头还不够玩儿上一个？他妈的，老子就不信这个邪，我今天就必须玩儿上一个！”
第二天，在堕落城的某处角落，四条野狗正在啃食一具盗贼的尸体，而那个盗贼的尸体旁，随意的摆放着五个被子弹射穿的牛肉罐头。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>军阀前线基地通关证明</Name>
        <Index>3</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（1）
为了削弱各地的反统合势力，统合政府选择了横跨国家实体形式的军队组织模式。在太平洋西岸，沿着大陆海岸线部署的军队是统合政府在该地的实力象征。当然，这种部署离不开对过去国家实体的利用，例如A国在东南A洲的军事基地就被作为统合军在太平洋西岸的总部，被称为“将军”的莱昂利亚自由革命军正由此酝酿。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（2）
将军本人的真实姓名或许会永远埋藏在内部档案中，但一些公开的资料和人证依然可以展现一些关于他的信息碎片。将军出生在C国西南部，是当地的少数民族，很早就跟随父母到了A国生活。他刚加入军队时，基因编辑实用化的成果以第一批基因编辑的形式展现，后者很快就带来了社会的巨大动荡。他在镇压工作中崭露头角，被上级器重，很快在A国的特种部队中担任中层指挥。在随后的国与国间的有限战争中，将军继续立下战功，地位进一步提升。他凭借自己的威望和职务，在A国军队内部搭建人脉，谋求获取更高的军队职位。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（3）
本来将军可能只会在军队内部经营势力，然而意外出现了。统合与反统合进行了规模巨大的三战，而他也参与其中，为统合作战。他在面对敌人时杀伐果断，为自己赢得了更大的威望——能够用来染指政府的威望。将军在战后试图将自己的势力扩张到政府，但很快就被统合政府压制，自己也被明升暗降，转移到A国在太平洋西岸的军事基地。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（4）
不过，将军依然凭借自己的才能、权术、名声和先前积累的人脉，在统合太平洋西岸联合军中组建自己的势力，自然也被统合军内部其他势力的警惕。在审判日来临前，将军的首要任务还是在动荡时局中，一面镇压反建制派，一面压制军队内部的异见者，让自己在军队中能够维持地位，乃至逐渐控制军队和政府。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>20</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（5）
然而，将军所在的太平洋西岸联合军并没有看起来的那么强大。统合政府只能把军队为代表的势力作为钉子，插入一些重要的地区，却对边缘地带无可奈何。那些军队占据的地区，或许商业繁荣、科技发达，但它们大多沿海，背靠庞大的、内陆河运组成的上游市场与原材料产地。统合政府对内陆地区的自治势力缺少限制手段，又不得不面对此起彼伏的宗教叛军和游击队，能够给军队提供的最多还是放权。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>25</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（6）
于是，军队内部腐败不堪，经商与参政情绪热烈，这些都逐渐削弱了军队，尤其是太平洋西岸联合军这一背靠世界最大工业产区的军队的实力。只需要一场变动，看似枝干强大，实际上根系糜烂的太平洋西岸联合军恐怕就要崩溃了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>浮士德的情报书</Name>
        <Index>10</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这份情报书由塑料封装，表面有血迹被擦除的痕迹，内部有一张写满无法辨认符号的白纸。
这符号似乎是堕落城小组织自研的密文，需要送交了解密文的人士解析。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>牛仔的情报书</Name>
        <Index>11</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这份情报书由皮革封装，里面没有纸质文件，只有一块被层层包装的半透明方形片状物。
肉眼无法判断这块小片状物以什么方式存储了何种信息，可以确定的是只有特定的设备才能解析它。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>关于通缉令1</Name>
        <Index>30</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>关于通缉令2</Name>
        <Index>31</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
......所以，他们究竟被谁通缉？
继续记录人类通缉犯的动向，也许我最终能回答这个问题。
从前天到现在持续监测浮士德兄弟的位置。他们正在来回移动，推测是一直在被追杀。我们已经知道浮士德兄弟并非毫无头脑的疯子，他们的行动背后可能藏着什么规律，可尝试根据记录的移动路线分析。
Lee在这几天里仍然没有离开他的领地。不过已经几乎没有人再踏入那里去挑战他了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
荒漠那边传来消息，观察到牛仔出现。军阀残部在荒漠西边的谷地聚拢了，牛仔正在指挥士兵重建基地。
这说明上次杀死将军的神秘武士可能已经被解决。牛仔似乎离开堕落城后就能自如活动，看来通缉令在堕落城之外影响力有限。
另外，我确实没记错，神秘武士身上的披风是某个公司的制服。虽然这解释不了为什么废城那个手持大斧的玩意会穿着相同款式的衣服。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
Lee在这几天没有任何动静。无法推断是否还活着，暂时没人敢进去确认。
浮士德兄弟的位置也找不到了。如果他们没被干掉的话，以前几天的行动路线推测...他们的路径将会穿过本据点。
完全不是好消息。
再次提醒：任何人不得把这份文件带离据点或者制作任何副本。要是这东西被通缉犯发现，我和兄弟会恐怕要一起玩完了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>关于诺亚方舟</Name>
        <Index>32</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>以下信息整理自前线基地残存的资料。
传说统合政府内部最顶尖的一批研究人员，在“审判日”前至少一年就预言了末日。“诺亚方舟计划组”在他们的推动下成立，其唯一目的正是在不可逃避的末日到来时拯救人类。
计划显然是失败了，于是人们步入了末日之后。有许多人相信，“诺亚方舟”仍然存在于世界的某个角落，直到有一天再度现身，重建人类文明。除此之外，人们也没有什么别的希望可以寄托了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>实际上，“诺亚方舟”已经现身了——这将击碎人们最后的希望。
堕落城曾经数次出现声称来自“诺亚”的幸存者。
一段时间后这些人都消失了。
莱昂里亚革命军在荒漠北端长期与天网接触，最终在一个天网的数据库中发现了“诺亚方舟”活动的痕迹。
那之后将军就消失了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>答案呼之欲出了。
诺亚从未消失，一直在人们的视野里。没人知道诺亚是否还由人类构成，但他们对我们人类活在的这片废墟有更深的了解。同时，他们想要除掉所有和“诺亚方舟计划组”接触过的人。
在很长一段时间里，真正与诺亚接触过的人在被发现之前就被杀死了，于是诺亚与人类相安无事。
这次不同了：杀死将军的行动过于大张旗鼓，革命军的幸存者，A兵团的雇佣兵，人们亲眼看到了披着白衣的方舟武士。新的死亡名单会非常长。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>我从来不信什么救世主，任何时候都不信。那群被很多人当作救世主的“诺亚方舟”，实际上远比他们想的复杂···或者说卑劣。
诺亚组织已经和“诺亚方舟”是两个概念了，这个组织向其他人类势力的进攻已不再是密谋。原因···还需要揣测。
既然你看到了这则情报，你也在诺亚的名单上了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑铁会的秘密情报书</Name>
        <Index>40</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑铁会信物</Name>
        <Index>47</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>众皆贪佞，无所不为。
假我威风，许我归属。
穷奢极欢，背神叛主。
淫宴散去，一无所有。
持他兵械，携你刀斧。
碎其盘根，毁其殿府。
凡我所欲，皆归尘土。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>翅虎堂徽章</Name>
        <Index>41</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>翅虎堂盘踞着大量刺客，他们用钩锁锁定敌人，然后只需一击就可以刺穿敌人的喉咙。如此有偏向性的队伍组成似乎暗示了堂主的战斗策略。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>据传言，翅虎本是一名靠盗窃为生的盗贼，而后归顺黑铁会，并且成为黑铁会的三大堂主之一。一手飞刀被他玩的出神入化，说他的飞刀抵得上精准的枪支也不为过。
他许多天资聪颖的手下纷纷跟他学习飞刀技术，但他们中最强的人使尽全力，也抵不上翅虎的凤毛麟角。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>没有人知道翅虎是如何从一个盗贼摇身一变成为黑铁会的中流砥柱，但谁也不敢提起他的过去，自从成为了三大堂主之一，他便试图忘记他曾是一个盗贼。
而他本人对黑铁的忠心，天地可鉴。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>火凤堂徽章</Name>
        <Index>42</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>火凤堂外一直布置重兵，据说是因为堂主本人讨厌外人打扰。尽管消息很零碎，但是似乎相当多的情报流出，
火凤堂主本人是一名美艳，冷酷，忠心，且杀人不眨眼的一朵妖艳的玫瑰，美丽而致命。但这朵玫瑰，似乎只对一个人开放。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“我们老大是真的太美了......美得让人没有非分之想”一名火凤堂的士兵这样形容。
在没有任务的日子，火凤每天的日常就是练功和欣赏一副人的画像，她曾经说，这画上的人，就是她的全部。而画像上的人，此时就站在黑铁会的巅峰位置。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑龙堂徽章</Name>
        <Index>43</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黑铁会所所有的重装士兵，在黑龙的带领下所向披靡。传说，黑龙堂的铁骑尽是些连子弹都无法伤他们分毫的壮硕战士。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>黑龙本是黑铁的本家兄弟，在接受邪术的改造后之后体型和实力增强了一倍还多，他的一身身铠甲更是刀枪不如，百毒不侵。
传说黑龙只听从他兄长的命令，而有人曾看见他只身闯入军阀队伍中，徒手将一个重装兵，拦腰撕成了两半。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>翅虎令</Name>
        <Index>44</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“今日子时，运送物资至摇滚公园处，与主唱接头，若来者非本人，则携物资撤回。”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“教主有令，斩所有降头师，面部朝下，斩头颅及双手，碎其脊椎，弃尸于野外，野狗及僵尸会食其肉，不可声张，做完即刻返回。”</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>火凤令</Name>
        <Index>45</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“堂主有令，需闭关三天。房间内除教主画像之外，不可留任何物品。”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“堂主欲修行凤凰涅槃之术，除教主外，任何人不得靠近，违者，斩！”</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑龙令</Name>
        <Index>46</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“黑龙堂将士注意，今日战军阀于残垣断壁外，教主吩咐，不留活口！”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“堂主之战马食物已尽，须五个时辰内斩军阀，游寇等敌人四肢，携其血肉归堂。事关堂主爱马，不可出差错，任务完成，迅速返回！”</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>酒保线报：黑铁会崛起于乡间</Name>
        <Index>4</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黑铁教最早是C国西南兴起的民间自治团体。统合势力对于C国西南的控制力很弱，也不得不允许表面服从于自己的巨型企业、自治区在各自辖区内获取高度自治权。这种羁縻统治本身也不能维持太久，但是对于农民团体来说，已经非常煎熬了。他们大多只接受过普及化的药剂人体强化，而并没有真的编辑过基因，因此整体实力并不强大。
武力上的弱小带来了政治话语权上的低微，他们不得不遭受巨型企业和自治区军队对土地的倾吞，还忌惮着远处统合势力的虎视眈眈。同时，民间宗教大多以某种世俗的形式与统合联合，作为降低统治成本的手段，而这严重掠夺了农民群体的精神世界。更不必说普遍的污染带来的土地环境恶化、食品安全危机的伤害。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>就这样，政治压迫、经济倾吞、文化统治与自然恶化的结合，使得农民群体在痛苦挣扎中日益激进化。一部分农民群体打出了建立农民自治地区的旗号，创立黑铁教，推举了秘密结社的领袖，后世根据其年号称其为“神禧”。他们的主要据点在尘都附近的农村，但也广泛获得了C国西南区域的农民的支持。
神禧领导秘密结社团体，破除了统合控制下的官方宗教信仰，推广一种道教、佛教、新教等宗教的融合产物。文化上采取了相对保守的本土主位思想，反对统合势力滥用科技来破坏人们赖以生存的土地与生活习俗；政治上谋求通过渗透统合势力在C国西南的代理人机关，来获取政治话语权，进而获得自治权。不过大体来说，神禧领导期间的黑铁教相对温和，希望以和平手段与统合达成妥协。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>因内部派系仇恨，神禧被人刺杀。混乱中，“中兴”继承了领导人的位置。中兴采取了更为激进的扩张政策，包括在各地农村建立基层组织，向穷人发放资源，砸烂各地宗教神像，广泛吸引教徒等等。这种扩张政策招来了其他势力的攻击，也让内部反对派不满。最终，在内外交困中，中兴因政变下台。
政变的参与者鱼龙混杂，并且很快陷入了内部斗争。第三代领袖护法者沿用中兴年号不改，仅作为各方认可的势力领袖存在。在统合与黑铁教就部分区域的自治权力陷入战斗，并且游击队大举进攻统合的情况下，第三代领袖决定对统合发动攻势。但内部的空位时代并不会一直持续下去。审判日的混乱让黑铁会遭到了严重损失，第三代领袖因此失去了控制组织的威望。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>最终，短暂的黑铁会大空位时代在审判日后终结了——作为原先中层管理者的“黑铁”再次发动政变。他本不叫这个名字，但是为了确认自身权威，他改了名，目的就是达成个人崇拜与宗教组织的合一。
客观来说，黑铁是个很有能力，手段灵活的宗教保守派。黑铁教内部因为保守文化盛行，对于先进科技和现实制度有两种态度：对于先进科技和世俗权力完全拒绝的，宗教拒绝主义为主的极端保守派；还有对于先进科技大胆应用，要求用先进武器和改进的世俗政治制度击垮统合政府的极端改革派——他们也自称为铁枪会。黑铁同时镇压、流放了这两派，确认了相对中道的保守主义政策：对科技与制度灵活使用，灵活解释。这的确有效，尤其是在领袖确立了绝对权威的前提下。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黑铁教的宗教统治并不完整，尽管黑铁已经让嫡系的翅虎、火凤和黑龙占据了堂主位置，并驱逐了那个被称为“改造人怪胎”，在中兴统治期间因为武力强大被纳为组织重要成员的Lee，又通过任命护法来加强对组织的管控，让一切看起来尽在自己掌握之中。但风雨飘摇前，谁知道该做什么呢？
黑铁确信自己知道，一个政教合一的制度设计正在他的脑内产生雏形，黑铁会应运而生。</Text>
        </Information>
    </Item>
     <Item>
        <Name>酒保线报：军阀内部形势</Name>
        <Index>5</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>统合的统治动荡之时，被排挤的将军决定率领忠于自己的那一部分太平洋西岸联合军，越境进入C国西南部。他原先希望在西南部夺取领导权，在局势稳定后逼着统合不得不承认自己的统治。然而，统合很快就倒台了，将军不得不用有限的部队维持自己的统治。
将军的部队向北抵达尘都，但是此时市区情况混乱，游击队、黑铁会、WP残党以及不服从将军的统合残兵正在混战。于是他只能率军趁乱夺取了一部分尘都的工业器材与人才，随后向尘都北方前进。在已经被卫星摧毁的尘都北方，将军收拢了一部分统合在本地的残兵以及政府人员，组建了莱昂利亚自由革命军。但是随后，组织内部爆发内斗，将军排挤了异见者，而后者则随后组建了军警宪政派。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>将军名义上拥有C国西南政府以及统合政府的一部分正统性，也因此不遗余力地试图剿灭军警宪政派这一竞争对手。然而，军警宪政派背靠A兵团，其实力令将军难以下手。此外，统合崩溃后，天网系统失去控制，禁区范围大大增加。对于莱昂利亚自由革命军/军阀来说，剿灭天网既是维护自己的地盘，也可以获取部分重要零件并回收科技，还可以通过这种维护秩序的行为获取合法性来源。于是，军阀开始了和天网的漫长作战。
军阀的势力几乎占据了整个荒漠，并且在堕落城和废城的边缘也有渗透，雪山方向则有军阀探查队活动。此外，军阀尝试与尘都外一些地区的势力进行合作，赋予后者一定程度的资源与统合的合法性，试图组建跨区域的联合。在诺亚袭击后，军阀一度陷入混乱，但很快在牛仔的帮助下稳定局势。将军归来后，军阀依然是不容小觑的势力。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>军阀实行军政府统治、军队等级制度，奉行激进外交政策，并进行军火、纺织品出口。
军政府统治即军队获取政权、文官听命于军队指挥的政府组织模式。军政府统治下，各级政府要员往往由军队的对应级别军官担任，并通过军队内纪律与利益输送维持同一群人、两套班子的统一。军政府统治会废除几乎所有的选举模式，并进行严格的对一般平民的管控，同时也会一定程度放开军队的选拔窗口，让平民中的一部分人加入军队利益体系，从而维持统治。</Text>
        </Information>
         <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>军队等级制度主张严格的正规军序列，反对佣兵的存在。军队内部会按照这种方针，通过严格的合同制或者义务兵登记制度，从而明确将军队的指挥权归于国防部门或者参谋部中央，排除任何独立军队的存在。
军阀的激进外交政策表现在对军警宪政派和蓉都公社的赶尽杀绝中。作为意识形态上的死敌，军阀对这两者采取了绝对的歼灭态度，但碍于A兵团的干预无法彻底实行。
军阀会进行一定的军火与纺织品出口，这有赖于其掌握的军火工厂与纺织厂的残余。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>硬化僵尸情报</Name>
        <Index>12</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>实际上，早在3xf公司进行人体实验时，技术人员便发现，操纵人脑的病毒并不总是奏效：如果它们没能突破部分人大脑的保护屏障，就只能在肌肉和有限的大脑功能层面干扰被实验者，而后者还能保存一定的智慧。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>至少就堕落城的硬化丧尸来说，其本身就是上述案例之一。它在审判日前的生化泄露事故中逃出实验所，在保存一定智慧的前提下游荡到了禁区。在军队和天网机器人交火后，禁区死气笼罩，除了利用这一特点为末世后奢靡生活享受者，或者实验工作者进行走私活动的商队外，就只有硬化丧尸的前身和天网机器人了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>在一次天网机器人袭击禁区商队的过程中，硬化丧尸意外获取了商队货物中的来自黑铁会的突变剂，这一加强人体力量的药剂和它特殊的体质发生了奇妙的反应，使其肉体膨胀硬化，变成了堕落城周边令人闻风丧胆的通缉犯。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这一事实也被部分科学家掌握，他们利用此规律尝试量产小型硬化丧尸，这是因为根据他们的计算，体积较小的硬化丧尸保存人类智慧更多，也更容易掌握——完全的兽性生物毫无实战价值。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>《黑铁书》</Name>
        <Index>13</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>天命篇
太初混沌，阴阳未判。天垂玄象，地涌浊流。昔统合势衰，西南分野，荧惑守心，赤气贯斗，此天厌旧德之兆也。巨企裂土，豪强僭礼，民如刍狗，田垄尽染铜腥。地脉枯竭，五谷含毒，瘴疠横行，此非人祸，实乃天道示警——旧世当革，新主当兴！</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>圣王应运
初祖神禧，感星精而孕。少时牧牛，见白鹿衔《黄老遗简》于野，遂悟三教本同源：道法自然为骨，佛渡众生为血，新教平权为魂。乃筑坛焚统合伪经，以青牛驮稻种布施万民，暗合神农尝百草之德。然宵小忌其贤，癸卯岁中，雷暴劈祖庭古柏三日不绝，神禧薨，此天试黑铁一脉也。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>中兴劫数
次祖中兴，秉霹雳之性。尝效武王孟津会盟，聚十八寨农夫歃血，铸铁锄为戈矛。时天降陨铁于邛池，铸"诛邪剑"九柄，分授九长老。然彼急功近利，违"春不伐木"古训，强拆伽蓝千座，致地龙翻身，此天惩其躁也。后夜观天象，紫微晦暗，自知德不配位，效尧舜禅让，实乃天夺其魄。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>4</Value>
            <Text>空位玄机
护法者摄政时，太白昼见，彗扫东井。会中童谣四起："黑龙断角，火凤折翼，翅虎陷沼，真主在渊。"盖黑铁隐于草野，日耕夜读，注《周易》于牛脊，演兵法于桑田。尝遇洪灾，独乘木筏救九百童稚，水中现龟背洛书纹，民始信其受命。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>黑铁承运
甲子冬至，玄冰封江。黑铁登坛祭天，忽群鸦衔火精石成"受命"二字。遂斩白蛇于剑门，剖其腹得玉琮三枚，刻"政教归元"。昔大禹疏川，周公制礼，皆应天数；今黑铁立"三正"：以农时为正朔，以祠堂正人伦，以械术正民生。废极端保守派如汤放桀，逐激进改革派似武王伐纣，此非无情，实乃代天行刑。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>6</Value>
            <Text>天人合德
黑铁改制，效河图洛书设"九宫堂"：翅虎掌生民，火凤司祭祀，黑龙主征伐。更铸九州鼎，取污染土重炼为基，上铭《救世箴》："天不夺民时，械不违地脉，神不凌人心。"是岁，枯井复涌，嘉禾九穗，白鸠巢于观星台，此天道嘉其德也。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>7</Value>
            <Text>赞
太史公曰：观黑铁会之兴，岂偶然哉？昔黄帝战蚩尤，天遣玄女；商汤祷桑林，雨解七年旱。今黑铁承五百年衰运，应三劫九难，终使神权归位，械道合一。其镇异端如大禹导洪，纳科技似文王演卦，虽改制未竟，然已显圣王端倪。嗟乎！天视自我民视，天听自我民听，西南万民箪食壶浆之日，岂非昊天改元之时？</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>兵工厂备份硬盘</Name>
        <Index>50</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>游戏后期乱七八糟的收集品之一，是否保留看重置组规划。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>方舟秘钥</Name>
        <Index>50</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>游戏后期乱七八糟的收集品之一，是否保留看重置组规划。</Text>
        </Information>
    </Item>
</root>