<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<root>
    <Item>
        <Name>资料</Name>
        <Index>0</Index>
        <EncryptReplace>
            <A兵团>██</A兵团>
            <诺亚>██</诺亚>
            <雪山>██</雪山>
            <大组织>███</大组织>
            <诺亚组织>████</诺亚组织>
            <诺亚方舟计划组>███████</诺亚方舟计划组>
            <渗透>██</渗透>
            <间谍>██</间谍>
            <研究所>██</研究所>
            <通缉令>███</通缉令>
            <是谁>██</是谁>
        </EncryptReplace>
        <EncryptCut>
            <讨论>--</讨论>
            <互相攻伐>----</互相攻伐>
            <人际关系>----</人际关系>
        </EncryptCut>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>*该系列文档主要从废城收集，运用了简单的符号加密，但存在部分干扰因素。随获取数量增多，能通过破译得到更多信息。所有内容均翻译为标准汉语。*</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>目标已被A兵团后勤负责人带走，看来我们晚了一步。不要妄想搞出什么动作，他们可不是好惹的。尽管如此，我们依然可以尝试在废城散布一些资料，最好能有人看到。
目标凭借自己的能力一定能破译出这些，而大部分非特殊能力者大概不会在意这些内容。我给资料增加了一些特殊加密，会误导一般人以为这些资料不重要。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>A兵团开始尝试向废城进行扩张，这不是好兆头。另外，盗贼群体正在逐渐渗透废城，而蓉都公社等势力也在尝试从郊区向内城进发。后续走向仍需观察。
废城与堕落城在相近的时间段中先后陷入处于紧张状态，是否有幕后推手仍需观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>已确认废城内向外释放丧尸的钻头的科技来自末日前巨企，最大嫌疑者为3xf。但3xf的企图先前被andylaw挫败，后趋于崩溃，考虑到动机因素，和andylaw一定程度合作的政府或者其他巨型企业均可能回收相关科技。
据解剖验证，钻头放出的丧尸与长期暴露在野外的丧尸相比，身体状况较好，较少出现体内积水现象，怀疑有人为饲养丧尸的情况，通过钻头释放饲养的丧尸，动机不明。
据悉，A兵团已派遣人前往废城贫民窟调查情况，怀疑其目标是摸清狂暴丧尸的情况。继续观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>废城钻头确系3xf遗产。三战之后3xf的势力被WP兼并，而WP则作为统合的合作对象控制尘都地区。看来废城丧尸泛滥与WP错误利用3xf技术有关。
尽管C＆T继承了部分3xf技术，但他们已经被andylaw在审判日前彻底击溃，仅有少量人员混入WP中，因此不用怀疑C＆T仍在活动。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>20</Value>
            <Text>前治安官在CSSF崩溃后投靠统合西南临时政府，堕落城的人一般撑他们为军警宪政派，与军阀相区分。
军警宪政派政治混乱，凭借着废城外围的地盘和周边村庄的暂时服从，难以和A兵团这样的武力组织硬碰硬。不过看样子，他们内部已经决定与A兵团交好，希望能够获取支援打败军阀。
前治安官会被派去A兵团负责外交工作，两边的关系升温在所难免。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>25</Value>
            <Text>已探查到立交桥残骸上的余烬小队哨所。哨所防卫并不严密，但暂时难以确认余烬小队真实实力，大部分废城活跃的组织也不会冒险得罪A兵团。
据悉，CSSF崩溃后，一部分人最后逃往A兵团，参与组建了余烬小队。余烬队长曾在CSSF中工作，后参与第一防线保卫战，遭遇失败后退走，现已加盟A兵团。
这叛徒···</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>30</Value>
            <Text>已整理CSSF资料。尘都地区由WP控制，然而统合政府因审判日前与WP关系逐渐恶化，为了在尘都地区彰显存在，派遣了CSSF，即Chendu Special Security Force。
当时CSSF由现已投靠军警宪政派的前治安官负责，“前治安官”的名号也是来自于CSSF的维护治安的名义。
CSSF的力量远比尘都本地的各种武装组织弱小，在审判日发生前被WP缴械，押往地铁站的过程中遭遇审判日。后来他们被释放，但失去武器和部分人员后，组织最终崩溃。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>35</Value>
            <Text>蓉都公社正在尝试与A兵团接触。不出意外，公社的那位老兵会作为代表前往A兵团。
在尘都南部的森林遭到重创后，游击队与工厂和农业集团合作，组建公社。资料显示蓉都公社力量弱小，但拥有一定的生产能力。特别是他们拥有现成的工业设施，这会遭到其他势力的觊觎。
向A兵团寻求安全保障是必然的，但这一保护是否奏效仍需观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>40</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>根据近期资料推算，“诺亚方舟计划组”已重组为一个新组织，具体情况有待调查。
该组织可能对废城进行了渗透，可能对于钻头技术进行了回收。但仍不能确认废城是否有该组织发送的钻头。但可确认地铁站近期的骚动与该组织有关，有资料显示地铁站出现大体型的、身穿特殊服装的丧尸，其来源极可能就是“诺亚方舟计划组”转型的组织。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>45</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>目标在A兵团内部似乎取得了不错的发展。看起来之前的猜测没错，目标并非一般人。下一步可能需要对A兵团内的机械师小F与制药师丽丽丝进行调查，这些人一定存在共同点。
然而，废城内部各组织的扩张已经严重影响了我的活动，后续工作能否进行犹未可知。
另外，已确认“诺亚方舟计划组”转型为诺亚组织，其内部情况依然有待观察。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>50</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>根据探查得知，地铁站深处似乎有人活动。探查过程中发现有部分未知人员尝试绕过地铁站的丧尸群体，通过特殊管道转移至地铁站外部。如果这些人并非诺亚成员，则很可能是地铁站深处的人类组织成员。
如果预测为真，则地铁站至少有两个组织在尝试活动。随着A兵团对废城的进一步开发，这第三个组织必然会意识到前两个组织的存在。必须对此情况做好准备。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>60</Value>
            <EncryptLevel>6</EncryptLevel>
            <Text>已获取极重要情报：诺亚组织在尝试对其他组织进行渗透。目前已确认摇滚公园、黑铁会、堕落城联合大学有诺亚组织间谍。
难以确认诺亚的目的，但考虑到各大组织维持的平衡局面正在被打破，或许诺亚组织的目的是挑动其他组织进行互相攻伐，以此来获取利益。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>70</Value>
            <EncryptLevel>3</EncryptLevel>
            <Text>到此为止，情报小组存活人员仅剩我一人。但其他人的牺牲没有白费，我们搞清楚了一个事实，那就是雪山那边有一个组织的基地。
情报小组之前借助雪山地区统合秘密研究所的设备，进行资料收集和调查，获取了大量信息。而最近一次前往研究所之后，情报小组遭到了不明组织的伏击，除我这个废城活动的人员外全军覆没。
能够获知这个研究所存在的人不多，或许我们接近真相了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>80</Value>
            <EncryptLevel>6</EncryptLevel>
            <Text>尽管失去了全部信息来源，但是通过整理现有资料，我有了新的发现。
通缉令本身可能涉及到几个大组织之间的博弈，至少有A兵团、军阀、黑铁会和摇滚公园参与了这一博弈。但最终颁发的通缉令当中，有一部分人似乎与诺亚有关。
考虑到通缉令人选由各大组织讨论得到，且各大组织内部的通缉令人选不完全一致，事情可能比想象的更加复杂。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>90</Value>
            <EncryptLevel>9</EncryptLevel>
            <Text>我现在确认，A兵团一定有诺亚安插的间谍，但是不确认是哪一个人。也可能这个人不是A兵团内部人士，而是更接近和A兵团交好的人。或许我该再研究一下A兵团高层的人际关系。
无论如何，这个间谍一定干扰了通缉令的人员选择，通缉令的发布者和目标中至少有一边和诺亚有关。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>98</Value>
            <EncryptLevel>10</EncryptLevel>
            <Text>A兵团里的诺亚间谍应该很早就和高层们打好关系了，应该早于审判日。但很难确认是谁。
我只能推测到这里了，后续内容只能靠目标来调查了，如果目标···${PC_NAME}真的能看到我写的这些···</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>99</Value>
            <Text>应该是最后的情报汇总了。但我没什么可说的。一定要说的话，CSSF是个彻头彻尾的错误，是统合对尘都地区扩张势力的投机行为。
我们这些CSSF的人被牺牲了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>地铁站通关证明</Name>
        <Index>1</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>废城-概况
废城的前身是尘都东区。尘都东区是C国西南重要的城市之一，其位于盆地平原，坐拥规模庞大的铁路网，能够向周围区域辐射影响力。尘都东区也是死亡竞赛的中心之一，见证了无数暴徒自相残杀。三战之前，控制尘都的巨型企业3xf与统合的前身摩擦不断。三战以统合政府获胜，3xf覆灭告终。但C＆T的反扑让统合意识到直接统治各个地区的困难，也因此统合倾向于扶持忠于自己的势力统治尘都，WP因此崛起。
WP的统治对于尘都大部分人来说是漫长的灾难。尽管死亡竞赛因为跟不上时代而逐渐关停，但WP对于生物技术的追求，使其与统合在秘密研究领域进行了深度合作，以周边平民作为实验品，使得研究取得了突破性进展。另外，尘都地区负担着向高原叛乱区输送部队和补给的任务，因此也被反叛势力盯上。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>废城-概况
随着游击队和黑铁教等势力与统合的矛盾日渐加深，作为统合盟友的WP控制下的尘都面临着更大的防务压力。再加上统合有意塑造的区域不平等格局，WP在政治经济等因素考量下，决定脱离和统合的同盟，而作为野心家在混乱时局中牟利。因此，审判日前WP和统合的关系逐渐转冷，最终发展到尘都封城的地步。
WP与统合的矛盾达到了顶点，统合决定用卫星激光武器精确摧毁WP的势力。WP一方则动用多年来回收的3xf和C＆T的技术，干扰了统合的激光武器。结果不尽如人意，统合的武器的确没有直接摧毁WP，但是其攻击目标偏移到了尘都北区，并且威力大大加强。这导致尘都北区化作一片荒漠，并摧毁了当地大量的武装。后世一般将这一灾难称为“审判日”。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>废城-概况
审判日的到来摧毁了尘都东区的治安，再加上当时尚不清楚来源的生化病毒泄露，使得各方势力最终都撤退到了尘都其他区域，这一过程中WP的统治也土崩瓦解。尽管CSSF（尘都特别治安部队）的残部和一些当地治安部队进行了抵抗，在第一防线抗击了丧尸潮，但最后依然放弃了这片土地。
尽管如此，在末日初期的混乱后，依然有势力试图控制废城这一宝藏，因为尘都其他区域已经被划分完毕，而这里依然是冒险者的处女地。A兵团稳住脚跟后，逐渐渗透废城，俨然视自己为废城的主人。蓉都公社、军警宪政派等势力则在废城外围建立据点，意图分一杯羹。废城的局势并不明朗，但最后结果很快就会见分晓。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>废城-第一防线
三战之后，统合政府和各地巨型企业出于统治需要，根据等级强行划定了市区范围，不同收入区间的人大体在对应的区间活动。而为了维持这个区分，以武力为基础的围墙必不可少。
尽管如此，不同于统合控制下黻城的严密多层围墙，WP控制下的尘都的围墙更像是简单的军队防线。由于预算被大量投入电子信息领域，WP并没有耗费太多资源用于构筑市区划分的围墙建设。在WP看来，凭借生化科技与信息方面的优势，镇压可能的暴动轻而易举。尽管如此，维持一个基本的防线作为应急措施实属必要，市区南部中心的“第一防线”由此诞生。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>20</Value>
            <Text>废城-第一防线
在审判日前，第一防线由WP麾下雇佣军进行维持。CSSF名义上参与防线的维持，实际上并没有力量进行这些工作。审判日的动荡摧毁了WP的统治，CSSF尝试在第一防线稳固控制，然而也遭遇了失败，不得不放弃防线。废城秩序崩溃后，防线处堆积的物资被逐渐搬空，于是现如今的第一防线看不到一点曾经的样子。
随着A兵团的扩张，第一防线势必要重回人类手中。第一防线特殊的位置决定了其战略价值，A兵团可以此为前进基地，逐步扩张其对废城的控制力。然而，废城的其他势力未必会坐以待毙···</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>摇滚公园通关证明</Name>
        <Index>2</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>因为与军阀有冲突，且效忠的黑铁会与前者有来往，摇滚女皇最终决定反叛。A兵团接下委托并战胜了摇滚女皇。
然而无论是他们还是其他势力都不打算处死摇滚女皇，毕竟后者永远是堕落城不落的炙热太阳。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“摇滚公园那些娘们儿难道不是想睡就睡的？”一个盗贼把手中的啤酒一饮而尽后，随手把酒瓶扔向了远处。“装什么清高？都这个时代了，还讲究什么清白身子？
能帮黑铁会那帮人泄泄火，让我泄泄火怎么了？！老子也不是没物资，五个牛肉罐头还不够玩儿上一个？他妈的，老子就不信这个邪，我今天就必须玩儿上一个！”
第二天，在堕落城的某处角落，四条野狗正在啃食一具盗贼的尸体，而那个盗贼的尸体旁，随意的摆放着五个被子弹射穿的牛肉罐头。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>军阀前线基地通关证明</Name>
        <Index>3</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（1）
为了削弱各地的反统合势力，统合政府选择了横跨国家实体形式的军队组织模式。在太平洋西岸，沿着大陆海岸线部署的军队是统合政府在该地的实力象征。当然，这种部署离不开对过去国家实体的利用，例如A国在东南A洲的军事基地就被作为统合军在太平洋西岸的总部，被称为“将军”的将领正在酝酿着组建莱昂利亚自由革命军。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（2）
将军本人的真实姓名或许会永远埋藏在内部档案中，但一些公开的资料和人证依然可以展现一些关于他的信息碎片。将军出生在C国西南部，是当地的少数民族，很早就跟随父母到了A国生活。他刚加入军队时，基因编辑实用化的成果以第一批基因编辑的形式展现，后者很快就带来了社会的巨大动荡。他在镇压工作中崭露头角，被上级器重，很快在A国的特种部队中担任中层指挥。在随后的国与国间的有限战争中，将军继续立下战功，地位进一步提升。他凭借自己的威望和职务，在A国军队内部搭建人脉，谋求获取更高的军队职位。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（3）
本来将军可能只会在军队内部经营势力，然而意外出现了。统合与反统合进行了规模巨大的三战，而他也参与其中，为统合作战。他在面对敌人时杀伐果断，为自己赢得了更大的威望——能够用来染指政府的威望。将军在战后试图将自己的势力扩张到政府，但很快就被统合政府压制，自己也被明升暗降，转移到A国在太平洋西岸的军事基地。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（4）
不过，将军依然凭借自己的才能、权术、名声和先前积累的人脉，在统合太平洋西岸联合军中组建自己的势力，自然也被统合军内部其他势力的警惕。在审判日来临前，将军的首要任务还是在动荡时局中，一面镇压反建制派，一面压制军队内部的异见者，让自己在军队中能够维持地位，乃至逐渐控制军队和政府。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>20</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（5）
然而，将军所在的太平洋西岸联合军并没有看起来的那么强大。统合政府只能把军队为代表的势力作为钉子，插入一些重要的地区，却对边缘地带无可奈何。那些军队占据的地区，或许商业繁荣、科技发达，但它们大多沿海，背靠庞大的、内陆河运组成的上游市场与原材料产地。统合政府对内陆地区的自治势力缺少限制手段，又不得不面对此起彼伏的宗教叛军和游击队，能够给军队提供的最多还是放权。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>25</Value>
            <Text>统合太平洋西岸联合军——军阀的前身，强干弱根（6）
于是，军队内部腐败不堪，经商与参政情绪热烈，这些都逐渐削弱了军队，尤其是太平洋西岸联合军这一背靠世界最大工业产区的军队的实力。只需要一场变动，看似枝干强大，实际上根系糜烂的太平洋西岸联合军恐怕就要崩溃了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>酒保线报：黑铁会崛起于乡间</Name>
        <Index>4</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黑铁教最早是C国西南兴起的民间自治团体。统合势力对于C国西南的控制力很弱，也不得不允许表面服从于自己的巨型企业、自治区在各自辖区内获取高度自治权。这种羁縻统治本身也不能维持太久，但是对于农民团体来说，已经非常煎熬了。他们大多只接受过普及化的药剂人体强化，而并没有真的编辑过基因，因此整体实力并不强大。
武力上的弱小带来了政治话语权上的低微，他们不得不遭受巨型企业和自治区军队对土地的倾吞，还忌惮着远处统合势力的虎视眈眈。同时，民间宗教大多以某种世俗的形式与统合联合，作为降低统治成本的手段，而这严重掠夺了农民群体的精神世界。更不必说普遍的污染带来的土地环境恶化、食品安全危机的伤害。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>就这样，政治压迫、经济倾吞、文化统治与自然恶化的结合，使得农民群体在痛苦挣扎中日益激进化。一部分农民群体打出了建立农民自治地区的旗号，创立黑铁教，推举了秘密结社的领袖，后世根据其年号称其为“神禧”。他们的主要据点在尘都附近的农村，但也广泛获得了C国西南区域的农民的支持。
神禧领导秘密结社团体，破除了统合控制下的官方宗教信仰，推广一种道教、佛教、新教等宗教的融合产物。文化上采取了相对保守的本土主位思想，反对统合势力滥用科技来破坏人们赖以生存的土地与生活习俗；政治上谋求通过渗透统合势力在C国西南的代理人机关，来获取政治话语权，进而获得自治权。不过大体来说，神禧领导期间的黑铁教相对温和，希望以和平手段与统合达成妥协。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>因内部派系仇恨，神禧被人刺杀。混乱中，“中兴”继承了领导人的位置。中兴采取了更为激进的扩张政策，包括在各地农村建立基层组织，向穷人发放资源，砸烂各地宗教神像，广泛吸引教徒等等。这种扩张政策招来了其他势力的攻击，也让内部反对派不满。最终，在内外交困中，中兴因政变下台。
政变的参与者鱼龙混杂，并且很快陷入了内部斗争。第三代领袖护法者沿用中兴年号不改，仅作为各方认可的势力领袖存在。在统合与黑铁教就部分区域的自治权力陷入战斗，并且游击队大举进攻统合的情况下，第三代领袖决定对统合发动攻势。但内部的空位时代并不会一直持续下去。审判日的混乱让黑铁会遭到了严重损失，第三代领袖因此失去了控制组织的威望。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>最终，短暂的黑铁会大空位时代在审判日后终结了——作为原先中层管理者的“黑铁”再次发动政变。他本不叫这个名字，但是为了确认自身权威，他改了名，目的就是达成个人崇拜与宗教组织的合一。
客观来说，黑铁是个很有能力，手段灵活的宗教保守派。黑铁教内部因为保守文化盛行，对于先进科技和现实制度有两种态度：对于先进科技和世俗权力完全拒绝的，宗教拒绝主义为主的极端保守派；还有对于先进科技大胆应用，要求用先进武器和改进的世俗政治制度击垮统合政府的极端改革派——他们也自称为铁枪会。黑铁同时镇压、流放了这两派，确认了相对中道的保守主义政策：对科技与制度灵活使用，灵活解释。这的确有效，尤其是在领袖确立了绝对权威的前提下。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黑铁教的宗教统治并不完整，尽管黑铁已经让嫡系的翅虎、火凤和黑龙占据了堂主位置，并驱逐了那个被称为“改造人怪胎”，在中兴统治期间因为武力强大被纳为组织重要成员的Lee，又通过任命护法来加强对组织的管控，让一切看起来尽在自己掌握之中。但风雨飘摇前，谁知道该做什么呢？
黑铁确信自己知道，一个政教合一的制度设计正在他的脑内产生雏形，黑铁会应运而生。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>酒保线报：军阀内部形势</Name>
        <Index>5</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>统合的统治动荡之时，被排挤的将军决定率领忠于自己的那一部分太平洋西岸联合军，越境进入C国西南部。他原先希望在西南部夺取领导权，在局势稳定后逼着统合不得不承认自己的统治。然而，统合很快就倒台了，将军不得不用有限的部队维持自己的统治。
将军的部队向北抵达尘都，但是此时市区情况混乱，游击队、黑铁会、WP残党以及不服从将军的统合残兵正在混战。于是他只能率军趁乱夺取了一部分尘都的工业器材与人才，随后向尘都北方前进。在已经被卫星摧毁的尘都北方，将军收拢了一部分统合在本地的残兵以及政府人员，组建了莱昂利亚自由革命军。但是随后，组织内部爆发内斗，将军排挤了异见者，而后者则随后组建了军警宪政派。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>将军名义上拥有C国西南政府以及统合政府的一部分正统性，也因此不遗余力地试图剿灭军警宪政派这一竞争对手。然而，军警宪政派背靠A兵团，其实力令将军难以下手。此外，统合崩溃后，天网系统失去控制，禁区范围大大增加。对于莱昂利亚自由革命军/军阀来说，剿灭天网既是维护自己的地盘，也可以获取部分重要零件并回收科技，还可以通过这种维护秩序的行为获取合法性来源。于是，军阀开始了和天网的漫长作战。
军阀的势力几乎占据了整个荒漠，并且在堕落城和废城的边缘也有渗透，雪山方向则有军阀探查队活动。此外，军阀尝试与尘都外一些地区的势力进行合作，赋予后者一定程度的资源与统合的合法性，试图组建跨区域的联合。在诺亚袭击后，军阀一度陷入混乱，但很快在牛仔的帮助下稳定局势。将军归来后，军阀依然是不容小觑的势力。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>军阀实行军政府统治、军队等级制度，奉行激进外交政策，并进行军火、纺织品出口。
军政府统治即军队获取政权、文官听命于军队指挥的政府组织模式。军政府统治下，各级政府要员往往由军队的对应级别军官担任，并通过军队内纪律与利益输送维持同一群人、两套班子的统一。军政府统治会废除几乎所有的选举模式，并进行严格的对一般平民的管控，同时也会一定程度放开军队的选拔窗口，让平民中的一部分人加入军队利益体系，从而维持统治。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>军队等级制度主张严格的正规军序列，反对佣兵的存在。军队内部会按照这种方针，通过严格的合同制或者义务兵登记制度，从而明确将军队的指挥权归于国防部门或者参谋部中央，排除任何独立军队的存在。
军阀的激进外交政策表现在对军警宪政派和蓉都公社的赶尽杀绝中。作为意识形态上的死敌，军阀对这两者采取了绝对的歼灭态度，但碍于A兵团的干预无法彻底实行。
军阀会进行一定的军火与纺织品出口，这有赖于其掌握的军火工厂与纺织厂的残余。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>Andy档案</Name>
        <Index>6</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“你知道的，超级战士其实什么也做不到。”
昔日的尘都东区最强战士，一路杀到死亡竞赛决赛的强者，他只身一人重创3xf公司前身企业，带领队伍走向壮大——直到被统合收编。
这似乎又是一个俗套的英雄迟暮的故事，虽然他没有完全老去，但是已经再不是无拘无束的少年了。三战的余波似乎印证了这一点，在飞船的火光中，Andylaw最终剿灭了C＆T这个与统合作对的敌人，证明了自己的忠诚。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>回想起这一切，已是佣兵队老大的Andylaw总会苦笑一番。在末世到来前，他就受制于统合，顺着他人的意思办事；末世到来后，他维持了一支庞大的佣兵团，凭借着超强的武力压制了一个又一个敌人，但依然无法找到走出末世的路。大概，佣兵的极限正在于此。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>无论如何，Andylaw依然是A兵团的首领，他必须为自己和下属负责，并且尽力地为人们勾勒出相对美好的未来画卷。他承诺，在他的治下，重视契约关系的佣兵体制将不仅仅是一种军事雇佣关系，更会作为社会的基本法则。他缺少统治经验，因此依仗他的团队是必然要做的事。但是，他的团队经不起挫折，只要有核心成员死亡，或许团队就会因为缺少必要人才而分崩离析。
但，他还可以培养人才。幸运的是，有这么一位人才来到了A兵团···</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>光剑
这把被人戏称为“绝地武士配件”的武器对于Andylaw来说有着特殊意义：它陪伴自己杀穿了死亡竞赛。这般光辉历史自然需要实力支撑，这已经由光剑下的血河证明了。
光剑的主体是由手握住的光剑柄，后者的实质是激光发射装置。因为特殊的设计，激光发射装置会将高能粒子流约束在光剑柄前方的一定范围内的轨道中，高能粒子流则在轨道上运动并发光。由于Andylaw使用光剑的激光发射装置填充了特殊气体，因而在折射下显示出明亮的粉色光。高能粒子流会无情地切割任何靠近的物体，其能够在人体上留下非常光滑的切面，并通过能量流动将血液震出，避免血液污染光剑主体——这让光剑看起来总是干净的，尽管它已经杀了不知道多少人。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>光剑
实际上Andylaw也用过其他武器，例如镜之虎彻，但他最中意的近战武器始终是光剑。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黄金QBZ
对于Andylaw来说，外观上显眼的武器能够帮助自己震慑敌人，而黄金QBZ就是这样一把武器。它不同于那些徒有其表的黄金武器，而是有其独特的优势。
通体黄金的它本就价格不菲，内置的用于加速子弹的高能激发器则让它可以对装甲车产生有效伤害。高能激发器因有待机状态的特化纳米机器人，因而可以进行自我维护，并参与到射击校准等功能中。
如此昂贵的武器，其自然来源于末世前的统合。有传言说，这把武器是统合对于Andylaw镇压C＆T的奖赏。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>BPK档案</Name>
        <Index>7</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>死亡竞赛的长胜者、嗜血的怪人们、无可匹敌的团队——这都是BPK拥有的称号。没人知道他们因何缘故走到一起，他们也绝不会说，这只会暴露他们的弱点。
在Andylaw声名鹊起后，BPK与其进行了激烈交锋：第一次是对于胜利的渴望，却被尘都的治安部队打断；第二次是逢场作戏，结果成功以决斗为掩护救下了The girl。据说boy一开始使用的是火箭筒，后来因为一些原因换成了AWP。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>他们本想与Andylaw再战，然而无情的三战不会留下一点切磋时间。三战结束了，BPK幸运地与Andylaw一同站在一边，成为了统合胜利者的一员。
随后，他们与Andylaw组成了准军事组织，为统合服务。短暂而血腥的雇佣军事业在审判日后宣布破产，但他们有了新的机会。占领了监狱后，统合的雇佣军组织最终在尘都拥有了自己的地盘，他们将以A兵团的名义参与裂土分邦的事业中。
Boy通常在A兵团内部负责谍报和部分外交事务，显而易见的原因是king和pig只会作战，缺乏智谋。不过有传闻称king与摇滚公园的关系尚可，负责了A兵团与摇滚公园的一部分对接工作。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>Blue档案</Name>
        <Index>8</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>从三轮车夫到死亡竞赛的好手，Blue心里十分清楚，只有结实的肉体忠诚于自己。得益于自己的天赋——与不断扩散的信息素改造相性极佳，在被XX重工逼上绝路，不得不进入死亡竞赛后，反而如鱼得水。当然，前后三次被Andylaw击败，也让他打心底对这个狠角色服了气。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>然而，死亡竞赛作为社会系统性压迫的一部分，终究是要塑造毁灭自己的敌人。随着各地反抗日益增强，以及巨型企业这种垄断组织的兴起与圈地，酝酿中的世界统合政府不得不实质上赋予巨型企业分封的权力，以压制反抗力量。尘都最终落入了当地最强巨型企业3xf的控制中，而后者显然对于维持死亡竞赛体制不热心，而是集中精力于搜刮资源以及生物科技研发。Blue失业了，但是他在当地黑社会的关系，促使他与渴望权力的Andylaw合作。在随后的三战中，A兵团的雏形诞生了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>末世的到来的确极大改变了人们的生活，但是对于Blue来说，无非是头顶上的名义领导统合政府消失了。实际上，他只是出于敬佩而服从于Andylaw，统合政府对他来说可有可无。如今，他依然在向他人传授自己的格斗招式，或许末世也是一个验证技艺是否有资格流传的机会。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>酒泡氤氲</Name>
        <Index>9</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>酒泡氤氲——啤酒篇</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>酒泡氤氲——鸡尾酒篇</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>浮士德的情报书</Name>
        <Index>10</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这份情报书由塑料封装，表面有血迹被擦除的痕迹，内部有一张写满无法辨认符号的白纸。
这符号似乎是堕落城小组织自研的密文，需要送交了解密文的人士解析。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>牛仔的情报书</Name>
        <Index>11</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这份情报书由皮革封装，里面没有纸质文件，只有一块被层层包装的半透明方形片状物。
肉眼无法判断这块小片状物以什么方式存储了何种信息，可以确定的是只有特定的设备才能解析它。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>硬化僵尸情报</Name>
        <Index>12</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>实际上，早在3xf公司进行人体实验时，技术人员便发现，操纵人脑的病毒并不总是奏效：如果它们没能突破部分人大脑的保护屏障，就只能在肌肉和有限的大脑功能层面干扰被实验者，而后者还能保存一定的智慧。至少就堕落城的硬化丧尸来说，其本身就是上述案例之一。
它在审判日前的生化泄露事故中逃出实验所，在保存一定智慧的前提下游荡到了禁区。在军队和天网机器人交火后，禁区死气笼罩，除了利用这一特点为末世后奢靡生活享受者，或者实验工作者进行走私活动的商队外，就只有硬化丧尸的前身和天网机器人了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>在一次天网机器人袭击禁区商队的过程中，硬化丧尸意外获取了商队货物中的来自黑铁会的突变剂，这一加强人体力量的药剂和它特殊的体质发生了奇妙的反应，使其肉体膨胀硬化，变成了堕落城周边令人闻风丧胆的通缉犯。
这一事实也被部分科学家掌握，他们利用此规律尝试量产小型硬化丧尸，这是因为根据他们的计算，体积较小的硬化丧尸保存人类智慧更多，也更容易掌握——完全的兽性生物毫无实战价值。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>《黑铁书》</Name>
        <Index>13</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>天命篇
太初混沌，阴阳未判。天垂玄象，地涌浊流。昔统合势衰，西南分野，荧惑守心，赤气贯斗，此天厌旧德之兆也。巨企裂土，豪强僭礼，民如刍狗，田垄尽染铜腥。地脉枯竭，五谷含毒，瘴疠横行，此非人祸，实乃天道示警——旧世当革，新主当兴！</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>圣王应运
初祖神禧，感星精而孕。少时牧牛，见白鹿衔《黄老遗简》于野，遂悟三教本同源：道法自然为骨，佛渡众生为血，新教平权为魂。乃筑坛焚统合伪经，以青牛驮稻种布施万民，暗合神农尝百草之德。然宵小忌其贤，癸卯岁中，雷暴劈祖庭古柏三日不绝，神禧薨，此天试黑铁一脉也。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>中兴劫数
次祖中兴，秉霹雳之性。尝效武王孟津会盟，聚十八寨农夫歃血，铸铁锄为戈矛。时天降陨铁于邛池，铸"诛邪剑"九柄，分授九长老。然彼急功近利，违"春不伐木"古训，强拆伽蓝千座，致地龙翻身，此天惩其躁也。后夜观天象，紫微晦暗，自知德不配位，效尧舜禅让，实乃天夺其魄。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>4</Value>
            <Text>空位玄机
护法者摄政时，太白昼见，彗扫东井。会中童谣四起："黑龙断角，火凤折翼，翅虎陷沼，真主在渊。"盖黑铁隐于草野，日耕夜读，注《周易》于牛脊，演兵法于桑田。尝遇洪灾，独乘木筏救九百童稚，水中现龟背洛书纹，民始信其受命。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>黑铁承运
甲子冬至，玄冰封江。黑铁登坛祭天，忽群鸦衔火精石成"受命"二字。遂斩白蛇于剑门，剖其腹得玉琮三枚，刻"政教归元"。昔大禹疏川，周公制礼，皆应天数；今黑铁立"三正"：以农时为正朔，以祠堂正人伦，以械术正民生。废极端保守派如汤放桀，逐激进改革派似武王伐纣，此非无情，实乃代天行刑。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>6</Value>
            <Text>天人合德
黑铁改制，效河图洛书设"九宫堂"：翅虎掌生民，火凤司祭祀，黑龙主征伐。更铸九州鼎，取污染土重炼为基，上铭《救世箴》："天不夺民时，械不违地脉，神不凌人心。"是岁，枯井复涌，嘉禾九穗，白鸠巢于观星台，此天道嘉其德也。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>7</Value>
            <Text>赞
太史公曰：观黑铁会之兴，岂偶然哉？昔黄帝战蚩尤，天遣玄女；商汤祷桑林，雨解七年旱。今黑铁承五百年衰运，应三劫九难，终使神权归位，械道合一。其镇异端如大禹导洪，纳科技似文王演卦，虽改制未竟，然已显圣王端倪。嗟乎！天视自我民视，天听自我民听，西南万民箪食壶浆之日，岂非昊天改元之时？</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>镜之虎彻制作图纸</Name>
        <Index>16</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>加强版MP7制作图纸</Name>
        <Index>17</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>双管白火铳制作图纸</Name>
        <Index>18</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>A兵团制式套装改造图纸</Name>
        <Index>19</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[A兵团制式套装改造图纸
材料需求：
为防毒面具，作战服，裤子，手套，皮靴各准备<font color='#006600'>军用帆布</font>1块，<font color='#0099FF'>碳纤维布料</font>1份。
其中作战服需要1瓶<font color='#006600'>上色涂料</font>喷涂灰蓝色迷彩。
裤子和皮靴各需要1块<font color='#006600'>可塑式钢板</font>制作护膝和防撞头。
翻新项链需要少量<font color='#996600'>高强度合金</font>与<font color='#996600'>高耐力橡胶</font>。]]></Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>Tips:
这段笔记是给那些经常出门的A兵团战士看的。
如果你对“改装材料为什么分成初级，中级，高级三类”有疑问，给你一个很负责任的答案：
我分的。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[<font color='#006600'>初级材料</font>：这一类材料大多是基建用材或容易生产的小产品。军警宪政处有直接的供应链到我们基地。
<font color='#996600'>中级材料</font>：这一类包括一些稀有原材料和需要一定工艺的产品。我们跟联合大学的其中一条合作事项就是学校替我们有偿搜集和生产这类材料。不过，联合大学在原材料方面日常被卡脖子，所以也不是所有材料都无限量供应。
<font color='#0099FF'>高级材料</font>：这一类材料包括了含高精度纳米工艺的精微产品，以及有制式生产规范的武器配件。统合瓦解后，尘都的军工业随之四分五裂，没有任何一家工厂能独立生产这些东西。想拿到高级材料，要么去找现成的货源，要么只能从别人身上抢了。
我手上倒是有一条<font color='#0099FF'>碳纤维布料</font>的货源。之前有个神经病非要我把僵尸皮肤缝成装甲给他用，作为补偿他从黑市拿到了这种通用缝合材料的购买方式，你想买的话直接报我名字就行。如果你发现了别的材料的直售来源，记得马上汇报给我。]]></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>学校与摇滚敌对的缘由？</Name>
        <Index>20</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>如果你对于近期甚嚣尘上——原谅我如此评价，但这显然是一个千疮百孔的骗局——的堕落城股市重建计划信心满满，那我劝你还是尽早打消念头。数条可靠信息表明，这项股市重建计划依托于强化石贸易。即使不考虑审判日后的社会经济能否支撑股市运行，哪怕是作为后者根基的强化石贸易本身，也在庞大势力的倾轧下出现了垄断趋势。当然，其结果之一则是大学与摇滚公园的冲突加剧，我将在下文对此进行解释。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[众所周知，联合大学作为强化石加工中心与集散地，在强化石贸易中占据了重要份额。这项经济优势使其在末世中也维持住了不错的生活水平，自然遭到了其他势力的侧目。
看看其他几个势力的情况吧：控制了一部分强化石矿产的摇滚公园，作为原材料供应方仅能在产业链中获取相对微薄的利润，心怀不满；黑铁会作为堕落城最大势力，却在强化石贸易中仅能充当买家，要和各路盗贼一起竞争叫价；A兵团虽然支持大学维持独立地位，但是对于大学的经济地位早有满腹牢骚，时刻惦记着取而代之；至于说军阀，他们早就想煽动大学内部的己方势力搞政治颠覆了··
更为火上浇油的一点，是强化石工艺与军工业错综复杂的联系。新兴武器的制造完全绕不开强化石，其中我们常接触到的就是必须有该类工艺参与的<font color='#996600'>某种能承受300,000 psi膛压的高强度金属枪管</font>的冲压工艺。无论是以枪械为主要武器的军阀、摇滚，还是在堕落城上一次洗牌期间错失军火产业链的黑铁会，都对强化石工艺本身非常眼红。]]></Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>如果说强敌环伺只是问题之一，那么政治经济形势变动则对大学的虚妄安全感打出了一记重拳。随着A兵团与军阀、黑铁会陷入互相猜忌，乃至于最终将要走入战火的境地，武器需求的增加自然会让强化石产业链上的大学赚得盆满钵满。然而，几大势力可不会就这么打下去便宜了其他人，无论是最终达成势力划分的默契，还是某几个势力获取了最终胜利，强化石贸易都会在那之后陷入短期内的大衰退——不用说，已经严重依赖强化石产业的大学将在那之后陷入经济停滞，并因此引发政治混乱，而他们的政治本来就挺混乱的。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>而被A兵团方面称为“A兵团试炼场”的超大规模巨型企业设施，其内部资源丰富、存有先进器械已不是秘密，如果其他势力能够利用其内部器械升级工业设施，大学的产业链地位未必能保住。
好了，那么终于到了讨论重点的时刻——尽管摇滚公园与上述三大势力均有冲突，但是依然保存了一部分实力，并没有陷入长期战火中（不过会有短暂且血腥的冲突）。其他势力无暇顾及边缘势力时，摇滚公园就可以腾出手来进行一些工作。这在经济上也是必然的，摇滚公园势必不满意自己原材料供应方的地位，会尝试拓展产业链，这自然会引发自己和大学的冲突。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>随着大学对A兵团的外交工作增加，我们能明显从中看出大学的外交逻辑——他们试图在势力相对松散的A兵团内，通过合同拉拢一部分佣兵，以此对摇滚公园发起先发制人的打击。当然，这不是主动宣战，只是一项名义上“打击扰乱秩序的盗贼”的合同，所以摇滚公园一方不能立刻抓住把柄开战。这项工作是否能够有成功的进展，取决于各方势力在时局下的选择。当然，无论结果如何，随着各个势力之间热战加剧，强化石产业的确能短时间内引来繁荣，然后遇到两个问题：
1、因为短期利益而大肆扩展产业规模，在之后的产业回落周期中遭遇重创；
2、因为战争造成大量人员伤亡，长期来看强化石贸易增长必然因为人口的削减而陷入相对停滞。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>但无论如何，大学作为武力孱弱的势力，对于时局的影响只能在短时间内有不小的作用。长期来看，末世毕竟属于强大的一方。
总之，为了避免你在这个可笑的股市建立后——这可能性很小——因为亏空而从楼顶跳下来，你最好不要对这个股市有哪怕一点信心。如果你不信，或许在某一个摇滚公园演出的日子里，你会伴随着绚丽的灯光“闪亮登场”。哈哈，这个玩笑很恶劣吧。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>从宝石线人视角一窥新经济野望</Name>
        <Index>21</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>人们常认为宝石线人对军阀的敌视源于强化石贸易，然而事实往往更加复杂。我需要先向读者解释一下加密货币的含义，以方便理解这一切背后的缘由。
“什么是货币？” 
这个问题在不同人的眼里有着不同的答案，它可能是金钱本身，可能是一般等价物，可能是某种兼具实用性和象征意义的金属。无论如何，在迈入信用货币时代后，金属本位策略遭到了废弃。伴随着这一过程的是国家权力的高度扩张，对经济的高度管控。尽管自由放任主义者认为，国家对经济的管控，例如中央银行滥发货币是有害的，但没有多少人如同去中心化经济主义者一般，狂热地追求技术带来的新格局。简而言之，后者追求一种技术主导下的完全去中心化经济格局，其数字货币锚定的对象是一种能够真正自我增殖而非资本游戏一样的实在物体——当然，就是纳米机器人。 </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>在统合政府尚未完全崩溃时，这种对现存经济秩序的挑战被视为儿戏。自然，与庞大的经济规模相比，纳米机器人的现存数量还是太少了，直到——末世来临。末世不但摧毁了政府的管控，还意外地提供了庞大的增量空间：无数纳米机器人处于待机状态，而现有经济规模却随着人口和设施的损失而极大下滑。看来，去中心化的经济格局终于能够如同其资本主义体制下的国家信用货币前辈那样，追求一种指数增长了。因为天网几近脑死亡的状态，一部分研究者成功获取到了天网的域名白名单，这意味着局域网在天网管控的间隙，通过超链接登入网页，进而进行消费成为了可能。这种交易方式促成了商城的诞生。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>大部分组织对于这种实际上的黑市都采取了听之任之的态度，毕竟现在没有谁真的有能力压制其存在，更何况它的存在对自己有好处，除了试图重建统合政府秩序的军阀以及军警宪政派。纳米机器人的获取并不难，但其运行需要密钥，密钥对应的则是网络地址，这就需要对天网的空间进行穷举破解。而数字货币则是一种交换，通过网络挖矿获取到的密钥作为一种等价物，其数量与价值决定了兑换数字货币的数额，进而能够从黑市中兑换物资。
密钥的存储依托于实在的器械，而末世前这种存储设备通常是统合产的U盘——它是形如硬币外貌的矮圆柱体，在可见光的照射下，会反射出绿色的光。末世前就有很多人进行密钥的发掘，在以后的纳米机器人注册时可以因此分得一杯羹。这一切使得末世中的这种密钥也大量分散，无论是废城的行尸走肉还是堕落城的盗贼，或许口袋里都揣着珍贵的地址。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这种容器本身有着三个基本功能：存储密钥、校验密钥、校验容器。容器通过一定的程序记载密钥的代码，而容器本身还可以将密码进行转写，得到的地址可以实际上激活纳米机器人，从而完成校验。而对于更加快捷且隐蔽的交易，容器本身可以验证其他容器是否在程序上合法，从而快速确认交易双方是否均存在合法的密钥。除了获取U盘，直接通过摧毁天网机器人，有限地反向破译地址也是一种方案。但鉴于这种行动的危险度，少有人会这么做。军阀长期与天网作战，一定程度上也是限制了这种去中心化的体制的发展，让自己尽可能控制更多的密钥。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>对于尘都来说，这种体系的维持一定程度依赖于终端设备和研究能力相对充裕的堕落城联合大学。集成了研究所——实验室——大学这一套产学研体系的联合大学自然是黑市运转的核心，这也是需要大量进口军火的 A 兵团要保证其存在的原因。这类在尘都通行的加密货币一般被称为“K点”，或许是为了纪念些什么？
A兵团的宝石线人正是去中心化经济主义者之一，她为了巩固这套体制，不遗余力地发布着进攻军阀的委托，背后兜售的则是一套新世界的价值观——无限制，永自由。宝石线人与堕落城联合大学暧昧不清的联系被认为是联合大学意识形态极化的表现之一。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑铁会中的另类保守</Name>
        <Index>22</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>作为堕落城事实上的最大势力，黑铁会的崛起壮大受到了无数观察者的注意。人们会为其称霸之路总结出大量理由，其中必不可少的就是“拥抱保守”。然而，很少有人注意到，黑铁会的保守作为和平时代保守主义“大帐篷”在末世的变体，继承了一类特殊的保守群体，我们常称为“另类保守”。不少人认为黑铁会外交部长这种身段灵活，帮助黑铁会合纵连横的角色，以及联合大学中的黑铁会派正是另类保守的成员。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>何谓“另类保守”？
通常，我们将保守思想归结为历史性残余，例如说历史上的重商主义时代被全球化逐渐压制，而在全球化引发了严重的不平等问题后，对现状进行反抗的贸易保护主义群体被认为是继承了历史上重商主义的衣钵。这类人群会有意识地选择过去的文化，利用这些陈旧的文化符号。比如说农民群体要反抗对自己不利的农业进口政策时，往往在组织上依托结社农团，文化上复兴当地习俗，这是自然而然的团结内部的做法。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>然而，另类保守的情况更加特殊：他们往往身穿西装或者其他什么外来服饰——这与黑铁会这种宗教群体的整体风格格格不入——生活上则是相当现代化。尽管在末世，他们也非常懂得要翻修基建、擦亮枪口。当然，就算黑铁会的外交部长这种人身穿古典服装，但是这不过是做做样子，他们这种人从不忌讳利用现代科技。看起来，他们似乎与保守格格不入？
真正的问题正在于此。另类保守表面上不排斥现代生活，但他们对于现代生活的各种要素是分得开的。具体来说，历史上的激进思潮，例如追求阶级上的自由平等，少数族群利益关切、环境保护等内容，对他们来说正是现代遗毒。而他们所利用的现代基建、现代科技，一方面则是他们扩张自己影响力的手段，另一方面他们也知道，这些东西和上面提到的“有害文化”一样，严重损害了自己的族群。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>现代如何损害自己？
在多次世界大战、激进革命运动从兴起到衰亡、统合政府事实上的全球压迫机构解体后，另类保守派总结了历史教训。他们认为，对于现代激进思想的追求，从多方面损害了大多数族群：一方面，以变革为名，激进者推动了有害的文化，使得各地文化被一种单一的名为“现代”的文化取代；另一方面，当权者为了压制激进者，在事实上相当程度地妥协了，组建了大量政府机构以加强统治，这进一步损害了地方自治。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>那么，这些现代性带来了什么呢？另类保守派认为，从近百年来不断膨胀的叠床架屋的政府机构、因普遍性道德堕落产生的死亡竞赛、密林中不断涌现的激进游击队，乃至于城市里醉生梦死自我绝育的人群，都是现代性带来的损害。现代性从生育率角度阉割了世人，让人们成为了大政府体制下只考虑进食、排泄和交配的垃圾，却往往陷入精神问题。这正是因为，现代性追求的世俗、解放，在思想层面迫使人们不相信任何真正的道德价值，而是只考虑自我的感官刺激。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>正因如此，在“审判日”摧毁了尘都的现代生活后，另类保守派们欢呼雀跃地迎接黑铁会的到来——虽然他们自己不会去拜黑铁，但他们知道，只有这样一个道德上富有德性的宗教团体，才能通过重振生育、打击堕落道德、压制政治激进派等方式，带领人们走出被现代性损害的废墟。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>对前治安官的采访</Name>
        <Index>23</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>尘都前治安官与统合党党首“代号watixi”的会谈
统合尘都临时政府第一届议会通过10001号议案，批准对尘都东区(今“废城”)沦陷原因进行调查。统合党--西南统一民主党的执政联盟通过决议，以统合党党首“代号watixi”作为会谈发起方，邀请尘都东区前治安官进行谈话。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>Watixi：很高兴见到您。
前治安官：我也是。
Watixi：今天，我谨代表临时政府议会，来请您为我们陈述尘都东区沦陷始末。
前治安官：所有我所知道的吗？
Watixi：是的。您可以从审判日前开始说，不过时间跨度上不要太久远。
前治安官：在统合政府与WP[ WP即West Paradise，西部天府，是三战后尘都区域最大的巨型企业。WP控制了C国西南的尘都核心圈城市，并对周围农村具有影响力。]的关系破裂前，我受统合命令来到尘都，作为尘都特别治安部队长官。我们CSSF[ CSSF即Chendu Special Securiy Forces，尘都特别治安部队。]在当地的武装人员数量少于文职人员，这是因为我们要与WP进行大量的沟通工作。另外，WP本身的武装力量，他们的PMC[ PMC即Private Military Contractor，军事承包商。WP作为巨型企业，不能拥有法律意义上的军队，因此以PMC的名义，使其旗下子公司控制的武装成为合法的军事力量。]的实力一直得到认可。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>Watixi：是的，WP的PMC帮助统合抵抗了高原上的游击队。
前治安官：这就产生了问题。WP的武装力量是足够应付治安的，我们来到这里不能在这方面产生多少正面效果。
Watixi：当然，现在我们都知道，这是统合在尝试分割WP的权力，利用治安部队来逐渐压缩PMC的活动空间。
前治安官：在撕破脸前，我们CSSF的主要职责是声明，也就是说，我们象征着统合在这里的力量。单论武装力量，我们完全比不过WP，但是他们不会攻击我们，因为这意味着与统合为敌。而后来，随着WP与统合的关系快速恶化，尘都对外的通道临时封锁，我们也失去了外部支援。
Watixi：总而言之，统合的政治目的与后来的局势发展，使得你们缺乏足够的武装，在审判日进行治安维持活动。
前治安官：是的。实际上双方关系恶化后，我们只能困守办事处大楼，直到审判日。
Watixi：好的，那么接下来我们要从这里出发，探讨多方面的问题。您提到了CSSF的武装力量的孱弱，以及WP力量的强大。我们应该从这两方面开始话题，首先是CSSF武装的具体情况如何，然后是WP的PMC为何在维护治安上失败了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>前治安官：这真是复杂的话题。让我先说说CSSF的情况吧。
Watixi：请便。
前治安官：CSSF的武装力量，大致分为两个中队，代号是普通的1和2。每个中队下有两个分队，每个分队中有4-6名武装人员。常规情况下每名武装人员配备有统合标准的武装警察制服，1把突击步枪，1把手枪与若干弹药。因为WP和统合的要求，我们通常不能使用爆炸物，因此火箭筒和手雷并没有配备。总人数经过调整，但是最多时也就21人。
Watixi：这些武器在武器库里有吗？
前治安官：我们并没有配置火箭筒，因为WP方面严格禁止我们携带这类武器。不过，手雷之类的投掷爆炸物得到了允许，尽管我们配备它们之前需要向WP本地的治安部队进行汇报。
Watixi：看起来，CSSF的武力是极端弱小的。
前治安官：正是如此。我之前提到过，我们的人员主要是与WP进行沟通的文职，因为这更多的是一个政治任务。除此之外，我需要补充的是，统合在质疑自机与WP的关系后，更多地将希望寄托于特种部队的力量。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>Watixi：也就是，XV秩律部队。
前治安官：是的。XVOF[ XVOF，即XV Order Forces，XV秩律部队。]的诞生要归结于统合对92装甲的不满意。统合意识到自机在世界范围内的统治面临危机，而92装甲无法面对这种治安战与正面战混合的情况。因此，统合主导研发了61式动力装甲，而XVOF则是这一系列装甲的试验部队。
Watixi：统合将他们的精力集中于这支部队上，因此对您所在的CSSF并没有提供太多支援。
前治安官：没错。在这种情况下，CSSF的武装是极为弱小的。它甚至不能对抗尘都地区日益严峻的民间骚动。您应该清楚，随着WP的弹压，黑铁教的扩张以及游击队的频繁活动，尘都地区的治安濒临崩溃，民间武装横行。而CSSF的火力是不如一些民间武装的。
Watixi：看起来，CSSF的力量弱小是确定了的。那么，WP方面的情况如何，他们的PMC呢？</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>前治安官：我可以确切地说，WP的武装力量是具有相当实力的军事部队。他们有大约10000名武装人员，主要是合同兵以及一些本地监狱招募的囚犯。他们的基本单位是作战小队，每个小队有6-10人，且配备了至少一挺火箭筒。部分小队是机动作战小队，拥有1辆装甲车，而非机动作战小队一般也会有1辆军用卡车。除了这两种小队外，还有特殊的作战编制，比如三个小队组成的装甲作战中队，一般有超过20人，有通信兵、2辆装甲车、1辆坦克以及数量不等的单兵防空导弹；还有工兵小队，一般拥有军用挖掘机。
Watixi：看起来是非常可观的力量。
前治安官：在与统合交恶后，WP的武装力量快速扩张，大概在审判日前已经有接近20000人。这里不包括WP组建的本地联防队等偏向于警备力量的部队。
Watixi：不过，WP控制区不仅仅包括庞大的尘都，还有周边区域。因此，即使有着地方警备武装，他们的核心军事力量还是要分散开来压制叛乱的吧。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>前治安官：是的。具体在审判日前夕，WP的部队主要集中在尘都北区，因为游击队和黑铁教在这里活动，游击队的部分部队已经打入尘都市区了。东区和西区也有部分WP的PMC部队，但是数量不如北区。粗略来看，北区集中了大致9000人，东西区各有大概4000人。还有3000人规模的部队应该被派去南边的森林，那里是有统合与WP关系破裂前修建的实验园区，有一定的统合守卫力量。
Watixi：换言之，统合与WP彻底决裂时，WP也在和其他地方势力交火，并且打算彻底排除统合的力量。那么当时的你们处境如何？
前治安官：很不幸，我们被WP的部队控制。不过好在我们的文职部门和PMC打好了交道，我们没有受到太多刁难。毕竟WP手下的也是佣兵，只要给了好处也是可以通融的。
Watixi：你们当时还在办事处大楼吗？
前治安官：我们一开始是被计划押往地铁站，那里被WP管制为临时据点。后来因为一些变故，我们被押到了郊区，并准备稍作停留后转移到北区与东区交界处的监狱。
Watixi：也就是现在由A兵团控制的监狱。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>前治安官：当时A兵团还没有自立，而那边的监狱似乎也陷入了暴动。这个时候，审判日开始了。
Watixi：统合的激光武器，我们明白它的危害。
前治安官：尘都北区被夷为平地，游击队和黑铁教受到重创，不过黑铁教的力量尚且强大。至于WP，他们的精锐部队死在了北区。押送我们的佣兵看到情况不妙，在我们的劝导下放走了我们。当然，我们的武器被他们拿走了，因此我们当时无力对抗任何敌人。
前治安官：（停顿）不过，我们的文职人员里有芯片使用者。通过当时不稳定的卫星通道，我们接到了统合的指令。我们成功地获取了统合安插的特工在郊区隐藏的武器库，并且武装起来，准备前往东区。
Watixi：你们的文职人员也要去吗？
前治安官：是的，而且他们离开武装人员会更加危险，因此不得不前去。为了稳定当地情况并且扩散统合的影响力，我们需要去当地稳定住当地居民。另外统合也说明，还有其他统合的部队正在赶往尘都，我们有援军。
Watixi：事后来看援军大概率没有抵达。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>前治安官：总之，当时的我们没什么选择，不得不前往尘都，说不定还有希望。但我们缺乏训练，士气低落，遇上当时尘都爆发的生化病毒泄露，很快就溃退了。
Watixi：据说那是3xf在三战前留下的生化研究设施，大概WP一直在研究丧尸病毒。
前治安官：大概是审判日使得生化研究设施出现问题，病毒扩散。虽然对于这类病毒，无论是统合还是WP都有能力研制解药，但是当时各方已经没有精力去做这件事了。
Watixi：病毒爆发大概是从哪里开始的？
前治安官：按照我们后续的调查，WP管制的地铁站是最早一批沦陷的，我们合理怀疑是地铁站内部发生了病毒泄露。
Watixi：你们撤退后经历了什么？
前治安官：我们的1号中队的一个分队长，代号“莫斯”在作战中不知所踪，我们后来才知道他辗转去了A兵团。除此之外，其他分队的伤亡率都超过了50%，编制彻底破灭。我们收拢了剩下的武装力量，不到10人，并且临时武装了文职人员，加起来一共有30人，准备做最后一搏。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>Watixi：你们当时打算做什么？
前治安官：我们当时打算逃出尘都。不过，还没来得及执行计划，我们就遇见了WP本地溃散的联防队和武装警备队。我们当时别无选择，只得用统合的名义来威慑他们，要求他们加入。在成功镇住他们后，我们一起在市区建造工事，后来那个地方被称为“第一防线”。
前治安官：我们的想法是防守住市区南部聚拢的尸潮，并且带上附近的大部分市民逃出。如果能够成功，WP的统治会彻底破灭，而我们也会得到统合的支持。我们的防守的确是成功的，但是我们一直联系不上统合，也因此最后只能放弃防线，带着市民逃走。
Watixi：然后呢？
前治安官：我们本打算向东离开尘都，然而东部的尸潮已经难以压制，我们不得不向西逃跑。我们到了东区与北区的交界处，遇到了已经从黻城撤出，与统合中央失联而不得不来到尘都的统合西南政府。于是我们的部队合流，我们暂时在这里站住了脚跟。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>Watixi：我来总结一下。废城，也就是尘都东区的失陷，背景是游击队、黑铁教等势力反叛，WP与统合决裂后，因为统合的激光武器导致尘都的守备，无论是哪方都元气大伤。而激光武器也造成了疑似地铁站深处的研究设施的病毒泄露，因而丧尸危机爆发，各方均暂时没有研发解药的时间。而对于CSSF来说，因为统合收回尘都区域军事权力的政治目的、WP的阻挠以及统合对于XVOF的看重，因此缺少足够的力量进行治安活动，最后不得不因为时局所迫放弃废城。
前治安官：的确如此。
Watixi：好的，感谢您接受采访。
前治安官：不用客气。
Watixi：好的，感谢您接受采访。
前治安官：不用客气。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>*该文并未标注来源，但一般认为是《政治构造视角》的编辑润色后刊登的报道，不过该报刊负责人坚决否认这一点*</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>特制委托书</Name>
        <Index>28</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[<b>- 委托书 -</b>
我承接各种目标清除委托。目标包括人类、非人异常生物体、机械体。
<b>- 委托目标相关 -</b>
1. 不接受以手无寸铁且没有战斗能力的人类作为委托目标。找我清除这样的目标也没有性价比。
2. 提供目标的详尽数据，如有目标战斗中的影像记录更好。
<b>- 报酬相关 -</b>
1. 以武器、武器配件和子弹为报酬最佳。如果目标需要特制的武器去对付，相应的武器与弹药可直接作为预付款的一部分。具体报酬可以面谈。
2. 接受以贵金属作为报酬。不接受统合当前发行的货币。
<b>- 会面相关 -</b>
1. 具体委托事项在附表填写。勾选附表设定的几个会面地点之一，将委托书寄回。
2. 除非对任务本身有直接阻碍，会面和执行任务期间我都会戴着标志性的牛仔帽。]]></Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[<b>- 附表 -</b>
雇主称呼：<u>    白鸦       </u>
委托目标描述：
<u>本次委托的目标是从统合某机构出逃的人类。由于政府的保密策略，更详细的信息只能在会面时说明。                            </u>
详细事项：
<u>当然，政府不可能直接向您发放报酬。不过以我个人名义可以做到两件事。我认识的改装师擅长完成不寻常的枪械改装需求，比如为您的非制式武器定制<font color='#0099FF'>镭射瞄准具</font>等配件。此外，科学部正在大力推进的【电子战】项目您应该有耳闻，项目负责人对您使用的战斗记录器十分感兴趣。如果您有意改进这项技术，我可以向科学部引荐您作为【电子战】项目诞生前的“早期实践者”。                </u>

会面地点：  <u>A区下水道入口</u>    【无序象限】酒吧]]></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>关于通缉令1</Name>
        <Index>30</Index>
        <EncryptReplace>
            <Aether>-Unknown User-</Aether>
            <Nyx>-Unknown User-</Nyx>
            <Ikelos>-Unknown User-</Ikelos>
            <Hypnos>-Unknown User-</Hypnos>
        </EncryptReplace>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>- 关于通缉令 -
【目录】
1 ··· [加密频段6]部分通讯记录，打印版本
5 ··· 笔记</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>Aether [21:19:01]
鉴于最近通缉令分发烈度的突然提升，我认为有必要记录一下通缉令上线始末和被通缉者的细节。
在末日前的尘都，统合政府就曾发布过不少通缉令。统合倒台后很长一段时间，堕落城的不少帮派都通缉过敌对势力的人物，其中也不乏一些以个人名义发布的通缉令。
但近期上线的通缉令风格完全不同，其特征包括格式统一，分发广泛，以及相当高的赏金。其中一部分是对小组织通缉令的重新包装，如之前袭击废城商队的硬化僵尸。另一部分通缉目标，则是堕落城大众知之甚少的人物。发布者的署名统一为“Overlord”。我随后会继续补充内容。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>Aether [09:43:30]
目前对于通缉令大批量发布的动机、具体选择这些通缉犯的原因、发布者的身份，我们一概不知。可以确定的一点是，所有通缉犯都十分危险，而对他们的追捕已经影响到堕落城少数几个安静区域的治安了。
最近一两个星期，很多张通缉令已经被完成了。尚未完成的包括我们有记录的“Lee” “硬化僵尸” “牛仔”，以及我们从未听说的“武士铁血” “魔女”。
出于安全考虑，观察到通缉犯行踪者可以在频段下面增添记录。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text><![CDATA[Nyx [18:30:00]
新的通缉令发布。“浮士德兄弟”，我们对这个名字并不陌生。直接通缉理由是“袭击南角仓库，掠夺存放其中的军火”。最近兄弟会公共频段上不止一个人在出售之前很稀有的<font color='#0099FF'>步枪用垂直握把</font>……袭击仓库这事不管通缉犯是不是真干了，我估计我们的成员是参与其中了。
另外几人行踪的记录：Lee推测一直待在自己的领地里，由于前去的人都没有回来，这份通缉令应该还未完成。牛仔在被追杀的过程里绕了堕落城一大圈，之后和追杀他的人一起消失在了联合大学附近。
有一点很有趣：这一批通缉令被要求在荒漠的难民营地和革命军政治部同步进度。我相信那片地方几乎没人愿意接取通缉令。]]></Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <EncryptLevel>1</EncryptLevel>
            <Text>Ikelos [14:50:32]
昨天黑铁会向基层部众下令，不得私自接取通缉令或参与对通缉犯的追杀。这个节骨眼黑铁会是该带头整治一下堕落城的治安了。
另外，Hypnos失去联系已经超过24小时了。Hypnos身边的兄弟会成员在最近两天内也没一个有消息。我们都知道这意味着什么。如果今天Hypnos没有上线，本频段会在明天零点关闭，销毁所有通讯记录。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
假设加密频段已经不再安全，早年的纸质密文还能用一段时间。在我管理据点M期间，通缉犯的动向会继续在这份文件中更新。
要进入黑夜了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>关于通缉令2</Name>
        <Index>31</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
......所以，他们究竟被谁通缉？
继续记录人类通缉犯的动向，也许我最终能回答这个问题。
从前天到现在持续监测浮士德兄弟的位置。他们正在来回移动，推测是一直在被追杀。我们已经知道浮士德兄弟并非毫无头脑的疯子，他们的行动背后可能藏着什么规律，可尝试根据记录的移动路线分析。
Lee在这几天里仍然没有离开他的领地。不过已经没多少人再踏入那里去挑战他了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
荒漠那边传来消息，观察到牛仔出现。军阀残部在荒漠西边的谷地聚拢了，牛仔正在指挥士兵重建基地。
这说明上次杀死将军的神秘武士可能已经被解决。牛仔似乎离开堕落城后就能自如活动，看来通缉令在堕落城之外影响力有限。
另外，我确实没记错，神秘武士身上的披风是某个公司的制服。虽然这解释不了为什么废城那个手持大斧的玩意会穿着相同款式的衣服。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>记录人：Nyx
Lee在这几天没有任何动静。无法推断是否还活着，暂时没让清道夫进去确认。
浮士德兄弟的位置也找不到了。如果他们没被干掉的话，以前几天的行动路线推测...他们的路径将会穿过据点M。
完全不是好消息。
再次提醒：任何人阅读后不得把这份文件带离据点或者制作副本。要是这东西被通缉犯发现，我和兄弟会恐怕要一起玩完了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>关于诺亚方舟</Name>
        <Index>32</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>以下信息整理自前线基地残存的资料。其余的大部分已随着前线基地一起被摧毁。
传说统合政府内部最顶尖的一批研究人员，在“审判日”前至少一年就预言了末日。“诺亚方舟计划组”在他们的推动下成立，其唯一目的正是在不可逃避的末日到来时拯救人类。
计划显然是失败了，于是文明步入了末日之后。有许多人相信，“诺亚方舟”仍然存在于世界的某个角落，直到有一天再度现身，重建人类文明。除此之外，人们也没有什么别的希望可以寄托了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>实际上，“诺亚方舟”已经现身了——这将击碎人们最后的希望。
末日初期，废城各处还存在几个坚固的人类据点，其中的组织计划逐步夺回废城的地下网络。
随着身穿红白制服的四足奔跑僵尸和巨型僵尸的出现，这些据点一个接一个地消失了，该区域也成为了真正的废城。
堕落城曾经数次出现医护人员穿着，声称来自“诺亚”的幸存者。
一段时间后这些人都消失了。
莱昂里亚革命军在荒漠北端长期与天网接触，最终在一个天网的数据库中发现了“诺亚方舟”活动的痕迹。
那之后将军就消失了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>答案呼之欲出了。
诺亚从未消失，一直在人们的视野里。没人知道诺亚是否还由人类构成，但他们对我们人类活在的这片废墟有更深的了解。同时，他们想要除掉所有和“诺亚方舟计划组”接触过的人。
在很长一段时间里，真正与诺亚接触过的人在被发现之前就被杀死了，于是诺亚与人类相安无事。
这次不同了：杀死将军的行动过于大张旗鼓，革命军的幸存者，A兵团的雇佣兵，人们亲眼看到了披着白衣的方舟武士。新的死亡名单会非常长。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>我从来不信什么救世主，任何时候都不信。那群被很多人当作救世主的“诺亚方舟”，实际上远比他们想的复杂···或者说卑劣。
诺亚组织已经和“诺亚方舟”是两个概念了，这个组织对人类势力的敌意已不再是秘密。原因···还需要揣测。
既然你看到了这则情报，你也在诺亚的名单上了。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑铁会的秘密情报书</Name>
        <Index>40</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>翅虎堂徽章</Name>
        <Index>41</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>翅虎堂盘踞着大量刺客，他们用钩锁锁定敌人，然后只需一击就可以刺穿敌人的喉咙。如此有偏向性的队伍组成似乎暗示了堂主的战斗策略。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>据传言，翅虎本是一名靠盗窃为生的盗贼，而后归顺黑铁会，并且成为黑铁会的三大堂主之一。一手飞刀被他玩的出神入化，说他的飞刀抵得上精准的枪支也不为过。
他许多天资聪颖的手下纷纷跟他学习飞刀技术，但他们中最强的人使尽全力，也抵不上翅虎的凤毛麟角。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>没有人知道翅虎是如何从一个盗贼摇身一变成为黑铁会的中流砥柱，但谁也不敢提起他的过去，自从成为了三大堂主之一，他便试图忘记他曾是一个盗贼。
而他本人对黑铁的忠心，天地可鉴。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>火凤堂徽章</Name>
        <Index>42</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>火凤堂外一直布置重兵，据说是因为堂主本人讨厌外人打扰。尽管消息很零碎，但是似乎相当多的情报流出，
火凤堂主本人是一名美艳，冷酷，忠心，且杀人不眨眼的一朵妖艳的玫瑰，美丽而致命。但这朵玫瑰，似乎只对一个人开放。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“我们老大是真的太美了......美得让人没有非分之想”一名火凤堂的士兵这样形容。
在没有任务的日子，火凤每天的日常就是练功和欣赏一副人的画像，她曾经说，这画上的人，就是她的全部。而画像上的人，此时就站在黑铁会的巅峰位置。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑龙堂徽章</Name>
        <Index>43</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>黑铁会所所有的重装士兵，在黑龙的带领下所向披靡。传说，黑龙堂的铁骑尽是些连子弹都无法伤他们分毫的壮硕战士。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>黑龙本是黑铁的本家兄弟，在接受邪术的改造后之后体型和实力增强了一倍还多，他的一身身铠甲更是刀枪不如，百毒不侵。
传说黑龙只听从他兄长的命令，而有人曾看见他只身闯入军阀队伍中，徒手将一个重装兵，拦腰撕成了两半。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>翅虎令</Name>
        <Index>44</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“今日子时，运送物资至摇滚公园处，与主唱接头，若来者非本人，则携物资撤回。”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“教主有令，斩所有降头师，面部朝下，斩头颅及双手，碎其脊椎，弃尸于野外，野狗及僵尸会食其肉，不可声张，做完即刻返回。”</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>火凤令</Name>
        <Index>45</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“堂主有令，需闭关三天。房间内除教主画像之外，不可留任何物品。”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“堂主欲修行凤凰涅槃之术，除教主外，任何人不得靠近，违者，斩！”</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑龙令</Name>
        <Index>46</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“黑龙堂将士注意，今日战军阀于残垣断壁外，教主吩咐，不留活口！”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>“堂主之战马食物已尽，须五个时辰内斩军阀，游寇等敌人四肢，携其血肉归堂。事关堂主爱马，不可出差错，任务完成，迅速返回！”</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>黑铁会信物</Name>
        <Index>47</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>众皆贪佞，无所不为。
假我威风，许我归属。
穷奢极欢，背神叛主。
淫宴散去，一无所有。
持他兵械，携你刀斧。
碎其盘根，毁其殿府。
凡我所欲，皆归尘土。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>基础家常菜配方</Name>
        <Index>50</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>基地厨房的大锅一次能烧好几桌菜，不要浪费了每次开火的火力。
家常菜单：
【番茄炒蛋】
【土豆炒肉丝】
【黄瓜炒肉片】</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[【番茄炒蛋】
1. 将<font color='#00CC00'>10个番茄</font>切成丁备用。将<font color='#00CC00'>10个鸡蛋</font>打散，放入<font color='#00CC00'>少许食用盐</font>搅拌均匀。
2. 锅中加入<font color='#00CC00'>少量食用油</font>，大火烧热后，下入鸡蛋液。
3. 蛋液充分受热均匀后盛起，加入番茄丁，简单翻炒后小火上盖5分钟。
4. 加入炒蛋翻炒的同时大火收汁，出锅后<font color='#00CC00'>分装成5盘</font>。]]></Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[【土豆炒肉丝】
1. 将<font color='#00CC00'>10个土豆</font>洗净切丝，土豆泡在清水里反复冲洗，洗去淀粉。将<font color='#00CC00'>5块猪肉</font>洗净切丝。
2. 锅中加入<font color='#00CC00'>少量食用油</font>，烧至五成热，放入猪肉丝翻炒。
3. 加入土豆丝和<font color='#00CC00'>少许食用盐</font>，翻炒至土豆变软即可。出锅后<font color='#00CC00'>分装成5盘</font>。
备注：可以略过洗去土豆淀粉的环节。大末日的可不兴挥霍饮用水，反正那些佣兵也尝不出来区别。]]></Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text><![CDATA[【黄瓜炒肉片】
1. 将<font color='#00CC00'>10条黄瓜</font>斜切成段。将<font color='#00CC00'>5块猪肉</font>洗净切片。
2. 锅中加入<font color='#00CC00'>少量食用油</font>，烧至五成热，姜蒜爆香后下肉片炒至变白色。
3. 下入黄瓜片和<font color='#00CC00'>少许食用盐</font>，炒至出汤汁即可出锅。出锅后<font color='#00CC00'>分装成5盘</font>。
备注：使用蚝油腌制猪肉风味更佳，但目前尘都的诸多农业公社均不生产蚝油。估计生蚝早就灭绝了。]]></Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>初级家常菜配方</Name>
        <Index>51</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>基地厨房的大锅一次能烧好几桌菜，不要浪费了每次开火的火力。
家常菜单：
【蒜蓉炒空心菜】
【清炒白菜】
【清炒花菜】
【清炒土豆丝】
【葱花炒蛋】</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>兵工厂备份硬盘</Name>
        <Index>60</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>游戏后期乱七八糟的收集品之一，是否保留看重置组规划。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>方舟秘钥</Name>
        <Index>61</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>游戏后期乱七八糟的收集品之一，是否保留看重置组规划。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>堕落城假肢市场动荡</Name>
        <Index>70</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>在末世毫无重建希望的又一年，堕落城，这座在废墟上建立的幸存者堡垒，正面临着一场新的内部危机。近期，城内用于替换残肢、维持基本生存和劳动能力的关键物资——假肢，其价格出现了剧烈且令人不安的波动。市场观察人士和普通市民普遍认为，这与城内日益紧张的政治局势以及各大派系之间的角力密不可分。
假肢，对于在末世冲突或日常危险中失去肢体的幸存者而言，并非奢侈品，而是必需品。无论是操作机械、参与防御还是仅仅为了独立行走，一副功能尚可的假肢都是重返相对正常生活的关键。然而，根据堕落城“终结者崇拜者”假肢工坊的老板假肢仙人透露，过去三个月内，最基础的机械下肢假肢价格上涨了至少40%，而稍复杂、带有基础动力辅助的型号，价格更是翻了一番。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“原材料越来越难搞到，而且运输成本高得离谱，”假肢仙人一边擦拭着手中的金属部件一边抱怨道，“以前还能从废城偷运，或者在堕落城的一些废墟处搜刮一些金属和复合材料。现在，废城资源几乎被A兵团垄断，而堕落城那些地方要么被‘黑铁会’的人控制，要么就是‘摇滚公园’的地盘，过路费和‘保护费’层层加码。更别提那些神出鬼没的盗贼，上周我们一车价值不菲的精密零件就在运送途中被劫了。”
市场价格的波动，清晰地映照出堕落城内部复杂的权力格局。控制着城内主要研究机构和技术资源的“联合大学”，虽然理论上拥有最先进的假肢设计和制造能力，但其产出往往优先供应给内部人员或与其结盟的势力，且价格高昂。据匿名消息人士透露，大学近期似乎在囤积某些关键的生物兼容材料和微型动力核心，进一步加剧了市场上的供应短缺。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>“摇滚公园”这一以头目偶像出道闻名的势力，以其相对混乱的作风和对废料场的控制而在假肢行业“臭名昭著”。她们掌握着大量可回收用于制造基础假肢的金属和塑料资源，但其供应极不稳定，价格随心所欲。有时为了与其他派系对抗，她们会故意中断供应，或者将劣质、未经验证的材料倾销到黑市，导致一些廉价假肢事故频发，给使用者带来二次伤害。
“黑铁会”作为堕落城秩序的掌控者之一，其影响力更是无孔不入。他们不仅控制着部分假肢黑市，进行走私、囤积居奇和敲诈勒索，甚至有传言称他们强行“入股”或控制了一些小型假肢维修店和工坊，利用暴力手段操纵价格，攫取高额利润。许多负担不起正规渠道高价假肢的幸存者，不得不冒险购买来源不明、质量堪忧的黑市产品。当然，名义上这并不是尊崇保守的黑铁会自己做的，而是依赖其附庸势力执行假肢销售活动。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>尽管遭受了挫折，但莱昂利亚自由革命军，即“军阀”依然在尝试进军堕落城。他们则将假肢视为战略资源，不仅对辖区内的假肢生产和交易征收重税，有时还会直接征用工坊和材料，优先满足其武装力量的需求。军阀与其他势力之间的零星冲突也时常阻断城内的物流通道，使得假肢的生产和配送变得异常困难和危险。
“我只是想换个能让我继续在码头搬运货物的前臂假肢，”某位不知名的幸存者在接受采访时，脸上写满了无奈与焦虑，“但价格涨得太快了，我攒了半年的金币现在只够买一条最破的。再这样下去，我们这些靠力气吃饭的残疾人，恐怕连活下去都难了。”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>盗贼的横行则为这混乱的局面雪上加霜。他们不仅抢劫运输队，还潜入工坊甚至居民区盗窃假肢成品和零件。安保成本的增加，最终也转嫁到了本已不堪重负的消费者身上。
分析人士指出，假肢市场的混乱只是堕落城深层矛盾的一个缩影。只要联合大学的技术壁垒、摇滚公园的资源垄断、黑铁会的地下操纵以及军阀的割据状态持续存在，加上无处不在的犯罪威胁，那么像假肢这样关乎民生的基础物资价格就难以稳定。对于堕落城的普通幸存者而言，身体的残缺或许可以通过科技弥补，但这座城市因权力斗争而造成的“隐形创伤”，却在持续加剧他们的生存困境。除非各方势力能达成某种程度的妥协与秩序重建，否则这场由假肢价格引发的民生危机，恐将愈演愈烈。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>堕落城净水材料供应告急</Name>
        <Index>71</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>堕落城的饮用水安全近日再度拉响警报。这并非因为水源本身出现新的污染，而是维持水源洁净的关键——净水材料，正面临前所未有的短缺危机。市场价格波动剧烈，居民用水焦虑情绪蔓延，而隐藏在这场危机背后的，似乎还有外部势力搅动浑水的影子。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>审判日后，获取安全的饮用水一直是堕落城居民生存的基础。城市周边虽有河流和蓄水点，但水质普遍受到先前灾难及持续环境恶化的影响，含有大量悬浮物、致病微生物甚至某些未知的生物活性残留。为此，以明矾（硫酸铝钾）为主的化学混凝剂成为了净水处理中不可或缺的一环。明矾投入浑浊的水中后，能够迅速形成絮状沉淀物（俗称“矾花”），吸附水中的杂质、胶体颗粒乃至部分细菌，使其沉降，从而获得相对清澈的上层水。后续通常还需配合煮沸或简易过滤，才能达到勉强安全的饮用标准。自然，长期使用明矾滤水对于健康有害，然而正是这种有危害，却相对廉价且效果显著的化学品，成为了维系城市生命线的关键物资之一。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>然而，近几周来，明矾及其他替代性净水材料（如聚合氯化铝、活性炭等）的供应急剧萎缩。黑市价格飙升了近三倍，即使是控制着主要物资流通渠道的“黑铁会”，其官方配给点的供应也变得断断续续，每次放量都引发居民长时间排队，甚至出现争抢。
“以前一小袋明矾够用半个月，现在不仅价格贵得离谱，有时拿着配给券都换不到。”一位在联合大学附近居住的居民抱怨道，“水看起来越来越浑了，很多人开始直接煮河水喝，天知道会不会出事。”</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>供应短缺的原因众说纷纭。有人归咎于城外运输路线遭遇了更频繁的袭击，导致原材料无法运入；也有人认为是黑铁会内部的生产或分配环节出了问题；还有人将矛头指向了日益猖獗的盗贼活动，认为大量物资在运输途中就被劫掠。另外，尽管禁区的干净水源相对丰富，然而禁区非常危险，绝不是获取水资源的理想场所。
但《堕落城每日观察报》通过多个信息源了解到，一个名为“A兵团”的城外佣兵组织，可能在这场危机中扮演了不光彩的角色。据消息人士透露，A兵团近期利用其控制的城外资源和储备，秘密接触了堕落城内数个较大的盗贼团伙。他们并非直接售卖，而是将自己囤积的部分净水材料，特别是制备相对简单的明矾，以极低价格甚至“免费援助”的形式，提供给了这些游离于权力体系之外的边缘势力。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>A兵团此举的目的昭然若揭：通过向盗贼输送急需物资，他们不仅能换取情报，更能扶植起一股能在堕落城内部制造混乱的力量，以此作为渗透和破坏现有秩序的棋子。其最终目标，据信是削弱甚至颠覆“黑铁会”在堕落城的统治地位。黑铁会一直以来依靠对基础物资的管控来维持其权力，净水材料的短缺和流向失控，无疑是对其权威的直接挑战。
值得注意的是，A兵团在处理与其他城内势力的关系时表现出明显的差异化策略。他们与“联合大学”保持着相对友好的沟通渠道，可能是看中了大学的技术能力或潜在的合作价值。而对于桀骜不驯的“摇滚公园”，A兵团则明显保持距离，尽量避免直接接触。然而，无论A兵团对大学或摇滚公园的态度如何，其拉拢和武装盗贼的行为，客观上对这两大势力同样构成了威胁。盗贼势力的壮大，意味着城市治安的进一步恶化，抢劫、勒索等犯罪行为将更加频繁，最终损害的是包括大学学者和公园居民在内的所有堕落城幸存者的利益。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>目前，“黑铁会”已加强了对物资流通环节的巡查，并公开谴责任何囤积居奇和资助犯罪的行为，但收效甚微。净水材料的短缺仍在持续，居民的饮水安全感日益下降。这场由物资匮乏引发的危机，正逐渐演变成一场掺杂着外部干预和内部权力倾轧的复杂风波，为堕落城本就紧张的局势，再添一重阴霾。城市未来的供水平衡，乃至权力格局，都可能因此而发生难以预料的改变。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>知识灯塔风雨飘摇</Name>
        <Index>72</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>曾被视为“末世废墟中保存文明火种”关键所在的联合大学，如今正面临着前所未有的内部政治动荡。据多方消息证实，随着城内各方势力格局的微妙变化，这座以学术研究和有限工业生产为基础的自治机构，其内部派系分化日益严重，外部势力的介入也让局势变得更加复杂。
自末日浩劫以来，教育的重要性并未因文明的衰退而被遗忘。堕落城联合大学，主要由前尘都西区大学及周边多所中小学校合并而成，艰难地维系着教育的微光。尽管在初期，军阀势力强行征召了大量理工科人才，而实力强大的黑铁会则占据了具有重要战略价值的医学院，但剩余的教育工作者和学生们依然选择联合自保，组成了这座独特的“城中之城”。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>联合大学的核心优势在于：其保存的大量珍贵书面资料，以及一套相对完整的教育体系框架。通过学生和教师自治组织，基础的教育活动得以延续。少数未被军阀裹挟走的军校生源，则构成了大学防御力量的核心骨干。更关键的是，部分理工院校的实验室得以维持运作，并被改组为小型车间，生产各类器材和装备。这种生产能力成为了大学赖以生存的关键。通过向黑铁会“上贡”部分产出，大学换取了必需的生产设备援助和相对的安全保障；同时，利用改造校舍形成的简易工业流水线，大学也得以与如“蓉都公社”等外部幸存者据点进行粮食等必需品的交易。这套以实验室为核心、依托流水线生产、换取自治权和外部经济联系的模式，曾一度让联合大学在各方势力夹缝中维持着微妙的平衡。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>意识形态上，联合大学内部始终存在多元甚至混乱的声音，但对相对和平的外交策略以及科技发展重要性的认同，是多数成员的共识。理想主义色彩浓厚是大学的显著特征，许多师生怀揣着改造这个残酷末世的梦想。
然而，近期的局势变动打破了堕落城原有的权力平衡，也直接冲击了联合大学内部的稳定。黑铁会饱受摇滚公园叛乱之扰，军阀则对A兵团多有龃龉。原本潜藏的分歧迅速浮出水面，形成了多个立场鲜明的派系：</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>亲黑铁会派：该派系主要由所谓“另类保守派”组成，意识形态上亲近黑铁会的思想，作为其白手套干预大学决策，以帮助黑铁会控制堕落城。
亲军阀派：该派系认为黑铁会无暇深化对学校的控制，是自己独立并联合军阀将其消灭的良机，主张采取更激进的策略。
摇滚公园同情派：尽管历史上与作风迥异的摇滚公园长期处于敌对或疏远状态，但随着局势变化，大学内也出现了一些开始认可甚至欣赏摇滚公园组织模式的声音，认为其在乱世中展现出独特的生存活力。
此外，据相关人士透露，学校内部还有一个亲近神秘势力的派系，但具体情况不明。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>这些派系的崛起与相互竞争，使得联合大学内部的政治氛围日益紧张，决策效率低下，甚至出现了小规模的内部冲突传闻。为了打破僵局，稳定自身地位，一部分派系做出了一个大胆的决定——主动与近期在堕落城周边活动频繁的新兴军事组织“A兵团”展开外交接触。
据信，这些派系希望引入A兵团平衡现有各方影响，或借其力量巩固自身在大学内部的权力。而A兵团方面，出于进一步削弱和牵制黑铁会的战略目的，对联合大学伸出的橄榄枝表示了积极回应。有消息称，联合大学在A兵团的外交事务主要由一位被称为“学生妹”的女性负责人处理，显示出双方接触已进入实质性阶段。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>目前，联合大学内部的政治斗争似乎被一层无形的默契所笼罩。军阀、黑铁会以及新入局的A兵团，都在不同程度上支持着各自倾向的大学派别，使得冲突暂时被限定在一定范围内，未引发全面内爆。然而，在这种外部势力代理人战争的阴影下，一股代表大学本土利益、主张独立自主的“大学独立派”力量也在民粹情绪的助推下悄然壮大，他们对现状——无论是旧有的附庸地位，还是如今沦为外部势力角力场的局面——都表达了日益强烈的不满。
联合大学，这座昔日的知识绿洲，如今正站在命运的十字路口。其内部的权力游戏不仅深刻影响着数千师生的未来福祉和知识传承的延续，更可能成为引爆堕落城下一轮大规模冲突的导火索，其最终走向牵动着城内所有势力的神经。本报将持续关注事态发展。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>ECHO-034的加密日志</Name>
        <Index>73</Index>
        <EncryptReplace>
            <克隆体>█体</克隆体>
            <Project_ECHO>███计划</Project_ECHO>
            <WP>██</WP>
            <ERROR>E██████R</ERROR>
            <γ-ECHO>█-E</γ-ECHO>
            <母体>█体</母体>
        </EncryptReplace>
        <EncryptCut>
            <我原来就是>----</我原来就是>
            <自己是克隆人>------</自己是克隆人>
            <不是真正的易柯>-------</不是真正的易柯>
        </EncryptCut>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>*数据流意外恢复自：废弃天网节点#7749。推测为Project_ECHO植入芯片紧急上传。获取路径已损坏。*

[区块#000001 - D-14]
今天食堂的粥又是馊的。老张说是因为米放太久，我觉得是WP又在省成本。
手又开始发抖了，筷子差点掉地上。可能是天凉？
阿蔓借我两个罐头，是她上个月生日时攒的。我居然忘了她生日。
监控AI问我是不是第一次来南区...奇怪，我天天都来。它是不是该维护了？</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>[区块#000087 - D-10]
凌晨三点被叫去清理南区压缩站。
那些医疗废弃物的袋子...摸起来软软的，还有温度。监工说别多管闲事。
回来路上吐了。胃里翻江倒海，喉咙有股铁锈味。
工牌今天开始显示红字：INACTIVE。找了IT，他们说是系统bug。
主管叫我时停顿了一下，嘴唇动了两次才说出"034"。像是在努力想起什么。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>[区块#000156 - D-7]
做了个梦。
梦见自己躺在冰冷的金属台上，有人在我胸口贴标签。醒来时枕头全湿了。
镜子里的脸...是我吗？眼眶深了，颧骨突出。阿蔓送饭时愣了一下："你最近瘦这么多？"
她眼里有担心。我却害怕被她看出什么，赶紧低头扒饭。
楼道里贴了告示：近期失踪克隆体增多，请注意安全。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>4</Value>
            <Text>[区块#000203 - D-5]
义仁诊所。等了四个小时。
抽血时护士皱眉："你这血...颜色不太对劲。"像是兑了水的墨汁。
检验单上一串我看不懂的数字。γ-ECHO抗体1:320。医生含糊说是"惰性携带"。
"最近很多病人，"他小声嘟囔，"皮肤发灰，嘴巴...嘴巴能张到不正常的大。不知道是什么新病毒。"
药瓶上没有名字，只有一串编码。喉咙深处偶尔有嗡嗡声，像收音机的白噪音。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>[区块#000234 - D-4]
半夜醒来，T恤被汗水粘在背上。
做噩梦了。梦见一排排人站在冷柜里，像超市里的冻肉。他们都有我的脸。
去洗手间时路过老王的值班室。监控屏幕上，有个人影在清运垃圾。
动作、身形都像我。可我明明在这里。
手抖得厉害，水杯摔碎了。碎片划破手指，血是暗红色的，有点稠。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>6</Value>
            <Text>[区块#000267 - D-3]
》》》 系统日志中断 - 数据损坏 《
找到了...排班表上...我的名字旁边打了问号...
老李的字："034昨晚没来，但打卡机显示已签到"
我记得我来了。还是...没来？记忆开始模糊。
为什么手臂上有针孔？密密麻麻，像蜂窝。
喉咙里的嗡嗡声变大了。有时像在说话，但听不清在说什么。
我不是真正的易柯？</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>7</Value>
            <EncryptLevel>3</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000289 - D-2]
被派去地下冷冻层。
门禁密码变了。用工牌刷了三次才开。里面比想象的冷。呼吸结成白雾。
看到了。
一排排...不，不能说是尸体。他们站着，灰白的皮肤，闭着眼。胸前贴着标签。
001-B、002-B、003-B...
我的腿在发软。035-B。那张脸。老张的脸。
可老张早上还跟我抱怨粥馊了。
突然明白为什么监控AI会问我是不是第一次来。
我原来就是...</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>8</Value>
            <EncryptLevel>3</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000301 - D-1]
手在抖。打字都困难。
找到了出厂单。藏在档案室最底层，沾满灰尘。
"批次CL-2025-10-B，产品编号034-B，状态：INVALID"
"原记录#034已terminated，系统自动派工未同步"
翻开人事档案。一个月前，易柯，工号034。
因举报工伤被辞退。照片上的人...五官和我一样，但更胖，眼神更有生气。
我是谁？不，我知道我是什么了。
我自己是克隆人..?</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>9</Value>
            <EncryptLevel>3</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000342 - D日 03:17]
》》》 非授权访问 - 权限不足 《
》》》 尝试备用权限... [成功] 《
》》》 终端过热警告：该终端将在300秒后自毁 《

我的手指在键盘上打滑。汗水模糊了视线。
黑匣子吐出冰冷的系统日志：

WORLD-PULSE EMERGENCY PROTOCOL
时间：2025-11-28 04:17:33
ACTIVATE-ECHO GROUP-B INITIATED
[001-B] SUCCESS - 响应时间0.3秒
[002-B] SUCCESS - 响应时间0.2秒
...
[034-B] ERROR - INACTIVE TAG - NO SIGNAL SENT
系统提示：编号034-B应已回收，请立即通知管理员
[035-B] SUCCESS - 响应时间0.1秒

ERROR。只有我是ERROR。
不是bug。是他们的疏忽。原版的易柯已经死了。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <EncryptLevel>5</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000356 - D日 04:45]
备用仓的不锈钢墙。
看到了自己。灰白的皮肤，凹陷的眼窝。瞳孔...瞳孔是浑浊的。嘴唇发黑。
用指甲在墙上刻字。指甲断了，露出下面灰色的肉。血是黑色的，粘稠的。
"我原来就是它"
易柯死了一个月了。我只是个编号。失效的编号。
如果信号来了，如果ERROR被修复...
我会记得阿蔓吗？会记得她担心的眼神吗？会记得馊粥的味道吗？
喉咙里的声音越来越清晰："让我们出去...让我们扩散..."</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>11</Value>
            <EncryptLevel>7</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000401 - D+5]
咳嗽。一直在咳。
痰里有黑色的丝状物，像...像活的。它们在蠕动，试图爬回我嘴里。
路过郊区时躲在墙后。黑铁教的农民围着什么。
是个灰皮肤的人。嘴巴张开，大得能吞下一个西瓜。他在找什么，不停地说："信号...信号..."
他们浇上桐油。"让它找到讯号，百里之地都要遭殃！"一个农民喊。
火光中，那人的脸在融化。黑烟带着腥味。
他们不懂科学。但他们是对的。他们阻止了一个母体。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>12</Value>
            <EncryptLevel>9</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000423 - D+8]
药用完了。
喉咙里像有什么东西在生长。说话时能感觉到震动。有时它会抢先说话，声音不是我的。
今天差点...差点咬了阿蔓。她来送饭，还带了感冒药。闻到她的味道，口水就...
"你发烧了，"她摸我额头，"要不要去诊所？"
我推开她，躲进储物间。用皮带勒住自己的脖子。不能让它醒来。
翻看偷来的档案。γ-ECHO母体。2小时完全转化。感染半径500米。一个街区。
我不怕死。怕的是死后还在行走，怕的是亲手撕碎关心我的人。</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>13</Value>
            <EncryptLevel>10</EncryptLevel>
            <Text>[区块#000451 - D+9 - 最终上传]
这是选择。我的选择。
芯片还能用。密码是从主管尸体上找到的。他昨天"失踪"了。上传到区块链，也许...
手指开始发黑。指甲全部脱落。能感觉到体内有东西在等待。等待那个信号。
勒紧皮带时，脑后有声音在低语："放松一点，只要一秒钟...我们可以一起活下去..."
不。这身体里另一个东西在挣扎，想夺回控制权。但我还是我。至少现在还是。
阿蔓，对不起。你借我的罐头，我还没还。告诉过你别来找我。
如果你看到这个，记住：灰皮肤的人要立刻烧掉。别让他们找到信号。
至少让我以人类的身份死去。

》》》 传输完成 《
》》》 终端自毁倒计时：5...4...3... 《
》》》 连接终止 《《《</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>14</Value>
            <Text>[元数据分析]
来源节点：已销毁
加密协议：WP-Legacy-7
警告级别：极高
自动删除触发：3次（因INACTIVE保护失败）

备注：该日志利用系统漏洞伪装成错误报告上传。"失效产品"记录本应在出厂时销毁，但034-B因标签错误逃过清理程序。

在审判日混乱中，类似日志大量涌现。多数在上传中被截断。这是γ-ECHO所少数完整保存的样本。

后续追踪：该上传节点500米内，后续72小时内报告87起"灰皮肤症"病例。全部被焚烧处理。</Text>
        </Information>
    </Item>
    <Item>
        <Name>幻层残响</Name>
        <Index>74</Index>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>核心理念：基于认知优势的系统性克制
            
第一阶段：本质解构

目标：找到敌人存在的第一性原理

存在基础：该类型依赖什么而存在？
核心矛盾：其优势的代价是什么？
设计局限：创造者的哪些假设可以被利用？
示例：

机械：依赖人类工程学 → 设计者留下的结构弱点
立场：依赖能量守恒 → 能量供应的脆弱性</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>第二阶段：优势建构
目标：确立我方的信息/技术优势

知识层面：我们比敌人更了解什么？
工具层面：我们拥有哪些克制性技术？
时机层面：何时敌人最脆弱？
关键原则：

创造者 &gt; 造物
整体规律 &gt; 局部表现
主动预判 &gt; 被动应对</Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>1</Value>
            <Text>第三阶段：战术推演
目标：将优势转化为具体的打击手段

直接打击：物理层面的破坏方式
系统干扰：功能层面的瘫痪手段
环境利用：战场条件的操控策略
设计要求：

符合科学逻辑
具备可操作性
产生决定性效果
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>2</Value>
            <Text>人类
构造特征: 基于标准碳基生物学的人体构造，生理机能完全遵循经典人类解剖学与生物动力学原理。

弱点机制: 经过数千年的战争史与医学发展，针对人类生理构造的杀伤技术已达到极致完善的程度。数千年的战争与医学积累，为精确杀伤提供了完备的技术图谱。

    ◉精确打击技术: 基于解剖学的要害定位系统可精准识别心脏、大脑、颈动脉、脊髓等关键器官，对关键节点实现外科手术级别的瞬时破坏。
    ◉生化武器优化: 针对新陈代谢、神经传导、血液循环等生命通路开发的生化制剂，可高效引发系统性的生理崩溃。
    ◉创伤医学应用: 逆向运用创伤医学与急救学原理，通过阻断止血点、破坏凝血机制或引发失血性休克，可使任何损伤都趋向于不可逆转。

人类最大的弱点，源于其对自己毫无保留的了解。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>电子体
构造特征: 由纯粹的数字化程序、算法逻辑或量子数据流构成的非物质实体，存在完全锚定于电子空间环境。

弱点机制: 电子体虽然在电子空间中具备天然优势，但其数字化本质同时也使其完全暴露在电子战场的各种攻击手段之下。电子空间本身成为了针对此类目标的最佳武器平台。

    ◉系统层攻击: 通过操控电子空间的底层架构，可直接修改电子体的运行环境。包括篡改系统调用、注入恶意指令、污染内存地址等手段，从根本上破坏其数字化存在基础。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>3</Value>
            <Text>
    ◉网络空间围歼: 利用电子空间的连通性优势，可同时从多个网络节点发起协调攻击。通过分布式拒绝服务、数据洪流或协议漏洞等手段，造成电子体的"窒息式"瘫痪。
    ◉虚拟环境操控: 在电子空间中构建专门的"数字陷阱"，如逻辑炸弹、递归循环、无限迭代等程序结构，诱导电子体进入无法自拔的运算死循环。
    ◉代码层面作战:通过实时代码注入、动态调试、内存覆写等技术手段，在程序层面与目标进行“零距离”搏杀，实现对数字结构的精确瓦解。

在电子空间，防护只关乎算法的优劣，物理定律在此失效。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>4</Value>
            <Text>模因
构造特征: 以纯信息作为存在载体，通过认知共振与概念传播维持自身稳定性的非物质化形态。

弱点机制: 人类对认知科学与信息传播学的武器化应用，催生了“反模因作战”的完整理论体系。现代认知科学与信息战理论为对抗模因实体提供了系统性的技术支撑，使信息空间本身成为了反模因作战的理想战场。

    ◉认知污染攻击: 设计并投放携带“逻辑病毒”或“语义矛盾”的信息载体，在模因的核心概念中植入冲突，引发其逻辑框架的连锁崩溃。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>4</Value>
            <Text>
    ◉信息熵增打击: 利用大数据与信息过载原理，在模因的感知范围内制造海量的无序信息噪音，破坏其赖以维持的"信号与噪音比"，导致其无法从环境中提取有效的认知能量。
    ◉叙事结构破坏: 运用叙事学与符号学理论，系统性地解构模因的核心叙事框架，通过颠覆关键符号、篡改因果链条、植入叙事悖论等手段，从根本上瓦解其存在的意义基础。
    ◉认知免疫激活: 在目标认知环境中建立"反模因抗体"，培养对特定信息模式的免疫反应，使模因无法在宿主意识中建立稳定的认知锚点，最终因失去传播载体而自然消散。

玩弄认知能像塑造物质一样精确地塑造现实。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>生化
构造特征: 经生物工程技术快速培育的基因改造有机体，其生物组织设计优先确保超速再生与适应性变异，而非结构完整性与生理稳定性。

弱点机制: 生化体的创造者在追求极致再生能力的同时，也为其对手提供了完整的技术档案与设计缺陷。现代生物工程学的发展不仅催生了生化兵器，同时也孕育了专门的反生化作战技术体系，使生化体面临来自其诞生领域的精确打击。

    ◉再生机制干扰: 基于对快速再生生化通路的深度解析，开发出针对性的"再生阻断剂"与"代谢毒素"。这些生化武器可精确锁定再生关键酶、阻断干细胞分化或破坏DNA修复机制，使生化体的核心优势瞬间转化为致命弱点。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>5</Value>
            <Text>
    ◉结构工程攻击: 利用对模块化生物设计的工程学认知，精确识别生化体的"结构应力点"与"连接薄弱环节"。通过定点爆破、共振破坏或化学溶解等手段，在关键节点引发链式崩溃，实现"四两拨千斤"的高效杀伤。
    ◉基因层面作战: 运用基因编辑与合成生物学技术，实时设计针对特定生化体基因序列的"基因武器"。包括基因沉默病毒、转录干扰因子、表观遗传修饰剂等，可在分子层面直接重写生化体的生命程序。
    ◉生物环境操控: 通过调控战场的生化环境参数（pH值、离子浓度、氧气含量、激素水平等），创造对生化体极度不利的生存条件，迫使其再生系统过载运转直至系统性衰竭。

在生物工程时代，创造与毁灭仅是同一股力量的不同应用。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>6</Value>
            <Text>原体
构造特征: 基于外星"原体"生物技术进行基因重编程的衍生生命体，完整继承原体独有的异种生理构造与能量代谢模式。

弱点机制: 人类在获得原体技术的同时，也获得了破解这一异种生物学体系的完整密钥。通过对原体样本的深度解析与逆向工程，人类已建立起针对整个原体技术谱系的系统性克制手段，使所有原体衍生体都面临来自地球科技的精确打击。

    ◉生理学逆向攻击: 基于对原体基础生理构造的全面破解，开发出专门针对其异种器官、神经网络和循环系统的"异种毒素"。这些武器可精确识别原体特有的生物标识，对地球生物完全无害，但对原体衍生体具有致命杀伤力。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>6</Value>
            <Text>
    ◉能量代谢干扰: 通过分析原体独特的能量转换机制，设计出"代谢阻断剂"与"能量循环破坏器"。这些装置可切断原体特有的能量供应链条，导致其核心生命系统因能量匮乏而迅速崩溃。
    ◉频谱共振破坏: 利用原体生物体内的特殊共振频率，开发出"原体解构波"发生器。该技术可在分子层面引发原体组织的共振分解，造成不可逆的结构性损伤。
    ◉通用性攻击协议: 基于原体技术的标准化特征，建立了跨物种有效的"反原体作战手册"。无论原体衍生体如何变异或改造，其根源性的设计缺陷始终无法根除，使针对性武器具有近乎完美的通用杀伤效果。

掌握了设计蓝图，就等于掌握了通往所有造物的通用后门。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>7</Value>
            <Text>机械
构造特征: 基于人类工业文明发展而成的纯机械化构造或重度义体化单位，由独立的逻辑控制核心与物理执行系统构成完整作战平台。

弱点机制: 作为人类工业科技的直接产物，机械单位的每一个设计细节都完全暴露在人类的技术视野之内。反机械作战理论本质上是一种“设计者特权”，即利用对系统内部运作原理的深刻理解来实施降维打击。

    ◉控制系统精确打击:

        ◦电磁脉冲攻击: 利用对电子元件脆弱性的深度认知，开发出精确调频的EMP武器，可瞬间烧毁特定型号的控制芯片而不影响其他设备。
        ◦系统入侵作战: 通过工业网络协议的安全漏洞或预留的调试接口，实施远程代码注入、固件篡改或逻辑炸弹植入，从内部瓦解机械单位的控制体系。
        ◦频率干扰技术: 针对无线通信与传感器系统的工作频段，实施精确的信号干扰与欺骗，剥夺其战场态势感知能力。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>7</Value>
            <Text>
    ◉物理结构工程破坏:

        ◦应力点攻击: 基于材料力学与结构工程学原理，精确识别机械构造的最大应力集中点，通过定向爆破或高能冲击实现"牵一发而动全身"的结构性瘫痪。
        ◦液压系统超压: 利用流体力学知识，对液压回路施加计算精确的超压载荷，引发管路爆裂、密封失效或泵体损坏的连锁故障。
        ◦热力学攻击: 通过阻断散热通道或施加定向高温，使关键部件因热膨胀、材料疲劳或润滑失效而丧失功能。

面对它的创造者，任何机械造物都不过是一件可以被随时拆解的工具。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>8</Value>
            <Text>装甲
构造特征: 依靠厚重的物理材料（如复合钢、陶瓷、反应装甲等）或其组合，提供直接动能与爆炸防护的重防御单位。

弱点机制: 作为人类防护技术发展史的直接产物，现代装甲系统的每一层设计都建立在人类对材料科学、结构工程学和弹道学的深度理解之上。这种技术透明性使得人类在面对任何装甲目标时，都拥有完整的"破甲技术手册"，能够精确识别并利用装甲设计中的固有缺陷。

    ◉阈值突破: 物理装甲存在明确的"动能吸收上限"，可通过多种机制实现突破：

        ◦动能穿透: 高速动能弹（钨芯穿甲弹、贫铀弹芯）通过极高的单点压强直接贯穿装甲材料。
        ◦爆炸成型: 破甲弹利用聚能装药产生高温金属射流，熔融切割装甲板形成贯穿孔道。
        ◦震荡破坏: 重型钝击武器（如攻城锤、震爆弹）通过大面积冲击波传导，在装甲内侧产生剥落效应，损伤内部结构而无需直接贯穿。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>8</Value>
            <Text>◉结构要害: 为保证关节活动与战场感知，装甲设计必然存在防护薄弱区域：

        ◦机械缝隙: 关节连接处、装甲板接合线等结构性薄弱点。
        ◦功能开口: 观察窗口、武器射孔、散热通道等必要的防护中断区域。
        ◦维护接口: 燃料注入口、检修舱门等后勤保障所需的访问点。

    这些区域可被精确打击实现"避强击弱"的战术突破。

装甲的防护数据，都在为针对它的武器标定最佳的射击诸元。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>9</Value>
            <Text>立场
构造特征: 采用各种形式的能量屏障作为主要防御手段的先进防护单位。包括但不限于：科技护盾（能量偏导、等离子屏障）、生体力场（内力立场、真气屏障）、概念防护（模因立场、认知屏障）等多种表现形式。

弱点机制: 随着人类对能量学、场论物理学和信息理论研究的不断深入，针对各种形式能量防护的破解技术也同步发展成熟。尽管表现形式千变万化，但所有“立场”类防护的本质都遵循统一的能量守恒与信息熵增定律。现代物理学与信息论的发展，为破解一切能量场提供了通用的理论密钥。

    ◉能量过载: 所有形式的立场防护都依赖某种"能量源"维持稳定状态：

        ◦科技立场: 电力系统过载导致发生器烧毁。
        ◦生体力场: 内力耗尽或气脉紊乱造成护体功法失效。
        ◦概念立场: 信息熵增加超过维持阈值引发概念解构。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>9</Value>
            <Text>
    高强度的持续攻击或瞬间冲击均可导致"能量平衡"被破坏，引发防护系统的临时性或永久性失效。

    ◉发生器脆弱性: 立场防护的核心都依赖某种"投射源"来维持：

        ◦物理发生器: 科技设备易受电磁干扰与物理破坏
        ◦生体载体: 武者本体受到内伤或精神冲击时生体力场不稳
        ◦概念锚点: 逻辑矛盾或认知冲击会直接摧毁概念的基石。

    无论防护机制为何，针对其"投射源"的定向攻击都能直接瘫痪整个防护体系。

在统一场论面前，一切能量屏障都只是有待求解的方程式。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>凡俗
构造特征: 构成任何军队、族群或组织力量金字塔基石的存在。数量上的绝对主力，质量上的可消耗品。无论其表现形式是纪律严明的军团、狂热的教众，还是蜂拥而至的兽群，其核心特征都保持一致：个体能力均值化，行为模式朴素，力量源于系统性协作而个体价值可忽略。

弱点机制: 凡俗群体的力量依赖于两个脆弱支点：系统稳定性与群体动力学稳态。打破任一平衡都将从根本上瓦解其赖以成立的战术基础，使其数量与协作变得毫无意义。

    ◉以力破巧: 输出无视弱者的行为的力量，使应对逻辑本身变得荒谬。

        ◦绝对火力: 投送远超常规单位的承受极限的破坏力。无论其采用何种阵型、掩护或机动，都无法在纯粹的火力密度面前找到生存空间。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>10</Value>
            <Text>
        ◦质量碾压: 部署单体战力远超凡俗群体综合实力的精英单位，个体优势的绝对化，使协同作战因无法突破攻防阈值而丧失存在意义。
        ◦技术代差: 运用超越一般单位理解与应对范畴的技术手段，令既有防御体系完全失效。

    ◉稳态崩溃: 攻击维系凡俗群体作为一个整体所依赖的心理与信息支柱，从内部瓦解其战斗力。

        ◦恐惧共振: 展示颠覆认知的极端杀伤现象，传染恐慌，引发群体自我瓦解。严整战阵退化为自相践踏的逃亡散沙。
        ◦认知过载: 运用超越常识认知的战术技法，制造逻辑上不成立的战场现象，目标单位的观察-判断-决策-行动循环彻底中断，陷入战术植物状态。
        ◦个体剥离: 系统性地斩断个体与其所属集体之间的一切支援联系，令协同元件退化为孤立待毙的战术残渣。

数量的强大掩盖不了本质的孱弱。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>11</Value>
            <Text>精英
构造特征: 力量结构中的技术骨干与作战核心，具备专业化的技能体系与战术素养。可通过高成本的系统化训练实现批量培养，但存在显著的能力投资悖论——专业化优势越极致，能力边界越刚性，行为模式越可预测。既包括成建制的专业部队，也涵盖具备相当实力的独立作战者。

弱点机制: 精英的强大建立在两个支柱上：专业化优势与模式化行为。专业化使其在特定领域拥有压倒性优势，同时也创造了可预测的行为模式和能力边界。通过深度分析其训练体系、装备配置和战术偏好，可以构建出针对性的克制方案。

    ◉技能针对: 基于专业能力的深度解析，设计专门的硬反制手段，在存在的层面上瓦解优势。

        ◦能力解构: 运用非对称的装备或能力配置，精确对冲并抵消其专业核心技能，使体系化的职业优势从根本上失效。
            </Text>
        </Information>              
        <Information>
            <Value>11</Value>
            <Text>
        ◦环境剥夺: 特化优势往往与特定战场环境深度绑定。主动选择交战的时间，地点，状态，迫使其在一个无法发挥特长的规则下作战。
        ◦优势逆转: 根据情报精确计算标志性战法的能量峰值与行动惯性，利用其攻击后的硬直或能量真空期，进行毁灭性反击。

    ◉模式破解: 基于作战行为的观察与分析，洞悉固化的行动逻辑，将战斗转化为对已知答案的精确求解。

        ◦行为预判: 通过观察归纳记忆，构建精英单位的行为逻辑数据库。对其标志性的攻击起手、移动习惯、连招顺序汇总分析，从而在战斗中提前预测其下一步行动。
        ◦陷阱设置: 利用行为预判，将被动反应升级为主动布局。将其可预测的行为模式变自我毁灭的路径。
        ◦节奏破坏: 系统性地干扰攻防转换的流畅性。迫使其脱离熟悉的战斗脚本，在混乱中暴露非预期的破绽。

特化优势的代价，是向敌人暴露等量的致命反函数。
            </Text>
        </Information>       
        <Information>
            <Value>12</Value>
            <Text>首领
构造特征: 足以左右整个战场态势的决定性存在，表现形式横跨两个极端：一人成军的强者，拥有可直接改写战场规则压倒性能力；运筹帷幄的领袖，将分散的力量整合为统一意志。无论具体表现如何，其共同特征在于个体的存亡与整个体系的胜负概率高度绑定，自身即是战场上价值最高的战略资产。

弱点机制: 首领的绝对核心地位，使其不可避免地成为整个敌对体系所有战略意图的唯一焦点。其压倒性的价值，反而成为了自身最根本的结构性弱点。这种价值集中性使得针对首领的一切攻击行为都具备了极高的战略效益。

    ◉王者游戏: 首领级别的对抗是意图与行为的博弈，双方均具备改变战局的能力。胜负取决于谁能更成功地达成自己的目的。

        ◦打劫争先: 以关键资源为筹码，制造对手不得不应的战术危机，迫使其在交换中丧失先手，陷入被动应对的循环。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>12</Value>
            <Text>
        ◦妙手手筋: 基于对战场态势与敌人行动逻辑的深度解读，在关键节点运用非对称的技术性手段，一击打破攻防平衡，瞬间确立决定性优势。
        ◦气合对杀: 放弃一切战术巧思，将战斗简化为最原始的资源交换。技巧失效时，唯强者胜。

    ◉蚁群战象: 承认个体在质上的绝对劣势，转而利用量的优势，在最基础的物理与逻辑层面上，用棋盘杀死棋手。

        ◦计划牺牲: 预设性的不计伤亡投入，以数量换质量，为体系争取对首领造成实质伤害的稍纵即逝的战术窗口。
        ◦捕象陷阱: 多兵种协同构建战术诱饵，引诱首领进入预设的地形与火力优势区，完成从诱导到歼灭的无缝转换。
        ◦王车易位: 同归于尽导向的最优战术配置。防御单位前出为盾，高价值单位转移至效率最大化位置，执行剩余战力向终极伤害的不可逆转换。

王冠的重量是棋盘的引力，棋盘的倾斜是王冠的墓志铭。
            </Text>
        </Information>
        <Information>
            <Value>13</Value>
            <Text>A兵团
构造特征: 由传奇战士Andylaw领导的职业雇佣兵团。核心元老阶层作为维护秩序的旗帜与战略核心，垄握最尖端个人战力与决策方向。职业佣兵契约群体则作为纯粹的战术资源，通过商业逻辑进行驱动。这种大脑与肌肉的割裂，使得精英主义的战略决策与商业逻辑的战术执行运行在两套相互矛盾的驱动机制上。

弱点机制: 双层结构决定了对抗模式的分化：与战术信息完全透明的传奇进行非对称博弈，将可知性转化为数据驱动下的战术档案解析；或者利用固定战斗节奏下的生理依赖，对职业化的佣兵执行链实施系统性瓦解。无论是元老还是佣兵，其装备体系风格均延续自前统合-巨型企业时代的技术脉络，可沿用成熟的技战术思路加以破解。

    ◉英雄末路: 传奇的悖论在于辉煌即透明。当英雄的攻击意图可以被提前预判，传奇便已老去。

        ◦传奇解构：基于公开战斗数据实时构建其战术行为树，在战斗中表现为对其攻击意图的提前预判，计算出其攻击后的最优反击窗口。
            </Text>
        </Information>             
        <Information>
            <Value>13</Value>
            <Text>
        ◦逆向利用：精确复现其历史上的败因，尝试利用同一种战术将其击败两次，或者至少诱导对象进入可被预测的狂怒状态。
        ◦原型溯源：元老的尖端装备多为前统合-巨企时代的原型机。我方可通过技术溯源，挖掘设计者视角下的后门与弱点。

    ◉佣兵匪性: 佣兵为价码而战，契约关系不是忠诚。成本核算创造了高效但脆弱的组织结构。

        ◦节奏屠宰：佣兵部队高度依赖爆发-休整的固定作战周期。可在爆发后抓住窗口力求一次击杀，不给喘息机会。
        ◦节点崩溃：佣兵小队的组织结构基于商业效率而非战术冗余设计，定点清除关键节点可将有序战术建制降级为各自求生的散兵游勇。
        ◦制式破解：制式装备的技术脉络已被前统合时代的对抗研究充分解析，现存反制方案可直接复用于批量化的系统压制。

当传奇成为标本，契约便兑现成了价码。
            </Text>
        </Information>       
        <Information>
            <Value>14</Value>
            <Text>盗贼
构造特征: 在末世夹缝中求生的个体或小团伙，成员构成与装备配置高度异质化，唯一共性是缺乏系统支持。作为机会主义的产物，他们将实用性置于可靠性之上，一切围绕高收益、低成本的生存原则。

弱点机制: 盗贼的力量根植于个体在绝境中迸发的生存智慧，而其致命弱点也同样源于其无法摆脱的无系统原罪。利用我方系统优势攻击个体能力的上限与短板：群体靠资源脆弱性瓦解，强者凭天赋局限性破解。

    ◉拾荒宿命: 构成盗贼主体的普通成员是废土丛林法则最直接的体现者。他们凭借改装和蛮勇获得了短暂的生存机会，以及无法摆脱的底层弱点。

        ◦心理瓦解：盗贼团伙不过是脆弱的囚徒困境联盟，差异化打击配合分化瓦解，重构博弈规则，让背叛成为永远的纳什均衡。
            </Text>
        </Information>                
        <Information>
            <Value>14</Value>
            <Text>
        ◦战损放大：蛮勇加速崩溃，怯懦自保送命。缺乏医疗后勤意味着持续损耗是殊途同归的无解战术题。
        ◦技术瓶颈：基于改造与超频的二手装备威力惊人却稳定性不足。持续加压对诈唬验牌，在装备崩溃的瞬间回收性命以偿还账单。

    ◉孤狼赌局: 用天赋和运气对抗系统规律的豪赌，注定久赌必输。战斗艺术而非筹码厚度达成的胜利，都不过是下一次清算的开始。

        ◦破解读牌：未经系统优化的神经条件反射，必然存在无法被经验覆盖的固定模式。将战斗艺术降级成待解方程，失手前已完成算法锁定。
        ◦强制全押：通过战术性施压与高强度兑子，全面检测强者的构筑，逼迫他过早地亮出所有底牌，清盘最致命的破绽。
        ◦牌桌孤立：折叠战场情报、重设交战规则，将一场系统性的围剿，伪装成一场他自以为能够胜利的公平决斗，抑或是骗局误判。

赌桌终将坍塌，唯有庄家能带走筹码。
            </Text>
        </Information>      
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>狂野玫瑰
构造特征: 将末世前娱乐文化以工业逻辑包装的全女军事演出团体，核心构造建立在抗磁性配体半金属技术骨架与舞台表演技艺内核的双层架构之上，致力于通过视听饱和→致命安可的程式化打击范式，将战斗谱写成摇滚文化精神的现场演出。

弱点机制: 狂野玫瑰擅长将战斗升华为一场完美的现场演出，而其致命弱点，也同样根植于演出这一概念的内在局限性。对抗她们，本质上是一场反表演艺术战争：即利用战场的残酷逻辑，系统性地解构并粉碎其精心编排的舞台美学，将高傲的偶像，打回脆弱的凡人。

    ◉偶像黄昏: 三位一体，协同演奏中的摇滚女皇是的舞台的绝对核心。击败她们的关键，不在于硬碰硬地打断演奏，而在于作为唯一的观众，在最恰当的时机献上最致命的喝彩。

        ◦定点击破：集中全部火力，不计代价地对任意一名女皇实施饱和打击。撕裂其协同演奏的乐谱，迫使整场精妙的合奏，退化为三个各自为战的狂舞独奏者。
            </Text>
        </Information>        
        <Information>
            <Value>15</Value>
            <Text>
        ◦随乐起舞：利用表演欲望，假意配合其演出节奏，在其最得意忘形的华彩段落给予致命一击。演员最脆弱的时刻，永远是谢幕的瞬间。
        ◦人格粉碎：偶像人设无法抵御真正的战场恐惧。持续高强度压迫会粉碎其符合年龄的脆弱内核，暴露情绪化反应，造成比物理伤害更彻底的意志崩溃。

    ◉伴舞之殇: 狂野玫瑰的姑娘们充当舞台的背景群演，以整齐优美的阵列和对演出剧本的机械服从为作战基础。

        ◦替补恐慌：系统性失能数名成员，让剩余者意识到自己不过是可替换的龙套。群演可替代性将从根本上摧毁其战斗意志与存在价值感。
        ◦脚本干扰：在其执行固定套路时插入意外情节，破坏预设的攻击节奏与站位逻辑。习惯了按剧本行动的配角，永远无法在即兴表演中找到自己的位置。
        ◦生理短板：女性构成决定了其在爆发力、持久力、抗击打能力上的天然劣势。用高强度的近身缠斗拖入消耗战，将她们优雅的舞蹈表演，强制降级为残酷的肉体碰撞。

聚光灯下的金权木偶，败给观众席对场外流星的嘘声
            </Text>
        </Information>
    </Item>

</root>